可唔可以話我知點解要禁大麻?

幾時先大麻合法化

唔禁重點走私搵錢發大財啊

唔禁可以推動旅遊業 香港發大財

米系
隊兩啖草再同條女扑野真係嗨翻天

利申講緊以前係荷蘭留學

荷蘭係天堂

唔係解禁先收稅發大財咩

煙酒呢d仆街野=例子

肯定一半中國人走落黎食

咁政府更加唔應該禁特衰政府最想多d中國人黎

連電子煙都禁，仲要問點解唔大麻合法化

電子煙有害過大麻

酒都係...

錯重點

大麻夠organic, 環保人士素食人士自然療法應該最鐘意

黃藍係政見 大麻係良知

最好就免酒免煙稅,解禁大麻

Legalise marijuana

好簡單
因為煙草商唔俾

偷換概念? 大麻合法化同免煙酒稅有咩關係
大麻都可以收稅㗎喎

有大麻大家都peace

有大麻唔會有咁多戰爭

拉撚曬你啲草撚就啱，啲草臭撚到閪咁

啲dealer 喺邊攞貨
自己諗

臭豆腐都臭 煙都臭 你把口都臭

因為黑警要伏冰

唔好用冰同神聖嘅大麻比較

你同黑警講

警隊收埋幾千萬嘅大麻

共濟會嘅陰謀

家下香港愈來愈貼近中國
你呢世都唔洗旨意
中國唔會比

夏天啲肥佬肥婆仲臭

無偷換喎

而家情況係紅酒同烈酒既稅都唔同
不如一次過免哂咋

係無關係架
但成日有人拎黎比較嘛
全部免哂,super!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大麻唔合法
係咁唔該禁煙

點解冇地方肯做第一個娛樂用大麻合法化嘅地方

快撚啲翻入房躝上床隊啊隊啊隊啦

駁唔到

因為係毒品

毒係邊?

禁就啱，臭到死

臭豆腐臭 煙臭 地盤佬都臭,係唔係要禁哂佢?

因為大量港豬
完

大麻對健康的影響：

(一)短期影響：

使用大麻會影響人腦的運作，包括：欣快；亢奮；鬆弛；提高對視、嗅、味和聲覺的感官體驗。雖然大麻大都會令人感覺輕鬆和欣快，但反過來也會為人的腦子和身體帶來一些負面、不舒服和不想要的效果，部份對腦子的短期影響包括：迷惘；疲倦；焦慮、恐懼、驚慌；對記憶、集中精神、注意、迅速反應的能力下降等。部份對身體的短期影響包括：血壓降低、可能會導致暈眩；心跳增加、會令本已患有心臟病的人增加心臟病發作(heart attack)的風險。使用大麻也會導致急性精神病發作(psychotic episodes)，包括：妄想、幻覺、猜疑和有被迫害的感覺等。

(二)長期影響：

大麻對人體的長期影響是在經常(例如天天、或差不多天天)使用超過多個星期、月和年後慢慢出現，大麻對腦的影響包括上癮，長期使用會傷害記憶力、集中力、智力及思考和作決定的能力。越年輕開始及越頻密使用大麻，影響就會更嚴重。這些影響會持續至停止使用大麻後的幾天、幾個月、甚至更長的時間，就算停止不再使用大麻，有些影響未必會完全逆轉。吸食大麻的其他長期影響則如同吸食香煙，會增加傷害肺健康的風險，包括：痰多、慢性咳嗽、支氣管炎、肺炎等。

(三) 對心理健康的影響：

使用大麻會增加患上嚴重精神病(包括精神分裂症schizophrenia)的風險，尤其是(一)很年輕便開始使用大麻；(二)經常使用大麻(每天或差不多每天)；(三)有個人或家庭患有嚴重精神病的病史等。經常使用大麻也會增加患上抑鬱症、焦慮症等和自殺的風險。同時抽煙和使用大麻會增加所含化學物質影響思想和行為的效果，並會增加上癮的風險。

(四)對懷孕和餵哺母乳的人的影響：

如同吸煙和喝酒，在懷孕和餵哺母乳期間使用大麻會影響胎兒和出生嬰兒的健康，因為大麻內的成份會經過孕婦的血液循環帶到胎兒及通過母乳餵給初生嬰兒，這會導致嬰兒出生體重過低及其他併發症，也會影響兒童的長期發育，包括記憶力、注意力、理解及解決問題的能力等的降低；多動行為；增加將來對烟、酒、毒品等濫用和上癮的風險。

(五)對青少年的影響：

研究顯示，平均來說，人腦到約二十五歲才發育完全，所以，青少年會特別受到大麻對腦發育和功能的影響，大麻所含的四氫大麻酚(delta-9-tetrahydrocannabinol，簡稱THC)會影響腦內指令腦發育的同一個生物系統。越年輕開始、越頻密和越長期使用大麻對發育中的腦的影響就會更嚴重，況且，有些不良影響是不能完全逆轉的，所以，家長、教師、教練及其他可信賴的成年人應向青少年灌輸相關的資料和訊息。

(六)對父母的影響：

使用大麻會減低個人的注意力、作決定，以及對緊急情況作適當反應的能力，這會影響父母對孩子的需要作正確的決定和注意他們的安全。在大麻的影響下，父母可能會錯過了飢餓的信號、玩耍和學習的期望、渴望安慰的需要、危險的信號等，也會影響親子的交流和聯繫。照顧孩子時應該保持醒覺及留意孩子發出的信號，確保時刻都有最少一位是沒有受藥物影響的成年人照顧孩子。

我親戚就係因為食大麻食到有精神問題
詳細原理唔記得唔識 但肯定既係由成因由一個診斷佢既精神科醫生講

立唔立法政府話事定煙草商話事？

你比人呃左了

定你呃緊自己？覺得冇乜野，控制到，隨時可以停？

一次都冇食過守法公民

希望係啦，回頭是岸啊ching

奴隸教育真係訓練左好多奴隸出黎

唔禁反式脂肪既喂

反式脂肪酸對人體的七大危害

1.降低記憶力

研究認為，青壯年時期飲食習慣不好的人，老年時患老年痴呆症的比例更大。反式脂肪酸對可以促進人類記憶力的一種膽固醇具有抵製作用。

2.容易發胖

反式脂肪酸不容易被人體消化，容易在腹部積累，導致肥胖。喜歡吃薯條等零食的人應提高警惕，油炸食品中的反式脂肪酸會造成明顯的脂肪堆積。

3.易引發冠心病

根據法國國家健康與醫學研究所的一項最新研究成果表明，反式脂肪酸能使有效防止心臟病及其他心血管疾病的膽固醇的含量下降。

4.容易形成血栓

反式脂肪酸會增加人體血液的黏稠度和凝聚力，容易導致血栓的形成，對於血管壁脆弱的老年人來說，危害尤為嚴重。

5.懷孕期或哺乳期的婦女，過多攝入含有反式脂肪酸的食物會影響胎兒的健康

研究發現，胎兒或嬰兒可以通過胎盤或乳汁被動攝入反式脂肪酸，他們比成人更容易患上必需脂肪酸缺乏症，影響生長發育。

6.影響男性生育能力

反式脂肪酸會減少男性激素的分泌，對精子的活躍性產生負面影響，中斷精子在身體內的反應過程。

7.影響生長發育期的青少年對必需脂肪酸的吸收

反式脂肪酸還會對青少年中樞神經系統的生長發育造成不良影響。

因為醫到cancer

「糖」對身體而言，並非必需品，甚至是一種「有害物」，它會帶給你的負面影響包括：增加體脂肪，並罹患代謝症候群、使頭腦的運作鈍化，妨礙工作或生活、引發焦慮，招致不安定的精神狀態、誘發各式疾病，如：糖尿病、高血壓、動脈硬化、過敏、增加罹癌機率、加速身體老化、更容易罹患失智症等。

點解糖唔係毒品

唔係大麻有害所以禁
係大麻會搞到煙草商無錢賺所以禁

反式脂肪會唔會令人有幻覺？

點解有d地方做到合法,而東南亞做唔到,西方冇煙草商?

1.唔係所有大麻都會令人有幻覺
2.酒都會有幻覺

同埋個人長期chill,對物質需求會降低，影響經濟

中國煙草商最大就係中共 好似係

你拎d大麻去差館問就知

冇幻覺就代表冇害？

包埋大麻生意唔好咩,btw我知道煙係暴利大麻唔係
但係賺多筆何樂而不為

佢地食得多過我地

會拉低其他經濟，因為太易得到快樂

比起煙草係咪容易種？
難收稅？

中共禁毒禁毒得咁勁
同埋大麻勁影種 一定賺少左

好易種

話有害個型唔該叫左你身邊朋友屋企人唔好飲酒唔好食煙先

酒同煙仲毒過大麻

兩邊會傾掂數㗎嘛

話有害個班唔該叫左你身邊朋友屋企人唔好飲酒唔好食煙先

酒同煙仲毒過大麻

點解煙草商唔做埋大麻生意

無試過呢樣嘢嘅人真係無資格覆呢個post
我親戚食到點點點 聽人講點點點
同信政府唔怕果班無腦蝗無乜分別

大麻相關嘅研究、甚至專題節目都唔少
有時間可以睇多d甚至最簡單netflix都有節目講
唔係話想吹奏 呢樣野對好多人身體反應都可以好唔同
但我就覺得酒係危險過weed好撚多

其實應該要

又真係衰既, 香港鼻屎噤大, 又真係會臭
外國住大屋, 係屋企隊草就爽又唔會阻到人

原來荷蘭大麻每年創造超過 16 億歐元的收入，同時為政府帶來超過 4 億歐元的稅收。

即刻諗起

算啦 裝睡的人唔會醒
由得d 垃圾道友啦

飲酒一樣會醉 幾時禁酒?

我同意嫁

有時深夜係屋企都聞到附近單位有人食
臭到仆街
係唔知邊間食同舉報困難

同二手煙一樣你自己臭就算啦
臭撚埋人地

佢都係你口中嘅死道友黎

d地盤佬都係臭撚住哂,拉撚哂佢地就岩

係咪驚唔禁就冇得靠垃人賺免費大麻？

Btw勁想試⋯⋯個個都話食完勁舒服

利申：精神病底，唔好同我講會引致精神病，同埋d西藥都好L毒，我唔L驚大麻lee d天然野

資本主義社會唔容許大家失去對金錢嘅慾望

相信政府～唔怕～～

佢玩LSD玩到發明iPhone

大麻本身唔係太值錢

我都覺得係

算尻數啦,大麻都未得,LSD唔好提啦

喺某一個領域有重大貢獻就唔可以係道友 乜撚嘢邏輯

睇下佢嘅biography先啦

華人傳統教育，覺得所有毒品=海洛英=鴉片戰爭=民族恥辱，
零討論空間，唔會去了解同分析，
講到咁恐怖，你睇下大麻合法化嘅國家，係咪道德淪亡經濟崩潰

思維 文化 教育 上西方同華人差太遠,我諗香港有排都未有計傾住
台灣應該十年內就有，到時候香港人走到去試就知道冇你地想像中咁恐怖

泰國都已經藥用合法

藥用更加冇禁嘅理由，可以救好多人

藥用合法 同 娛樂普及 係兩回事
我如果你講藥用合法我支持

Elon Musk都係
算啦，咪理隻引戰狗
有人討論就唔會一開波就話人道友
由佢單機

但酒唔臭
響加拿大聞過大麻味，仲難頂過榴槤
利申：會飲啤酒、紅白葡萄酒、西班牙水果酒、日本清酒

其實娛樂唔係剩係得high，仲有創作,放鬆,工作集中

原來佢都有

成個歐洲都已經去刑事化，捉到就好似衝紅燈咁，只係罰錢唔使坐監，
好想知道反對大麻合法化嘅人，佢哋眼中放寬管制嘅國家，係咪道德淪亡經濟崩潰

唔好騎劫句野啦

英國已經默許左

sorrybtw食大麻通常都係比較崇尚自由

有次放lunch 有個南亞人當街high草 我聞到都精神爽利 笑容滿面 講左句damn 好想問佢邊度買

重慶大廈

都唔係 有時食完上網睇下衫睇下鞋都會忍唔住買

記得𡃁仔𠴱陣同幾個 friends 睇戲前向附近隊幾啖入場，當行入戲院前比黑警𢭃，仲要比佢聞到我地有陣大麻味，三個對眼又紅哂，搜袋好在隊哂得包煙冇野向身，問我地向邊度得黎其中有個話係佢 friend 今日向機場臨飛前比佢玩，最後安然無樣地入場。

再有次放工向中環行行下街又係比兩條黑警𢭃，但今次我真係有 1/4 joint 向身仲比佢摷到，又唔知點解最後我又可以冇事咁離開。

冰同大麻差好遠

事實係的確可以控制到
大麻真係無你想像中咁毒 同飲酒醉咗一樣感覺 比酒更好嘅係第二日瞓醒唔會hang over 而且從來無上癮過 至少我同我身邊識嘅人都無

利申 喺合法嘅地方對過

屌個啲乜撚長期影響哂鳩氣啦 唔係話完全冇 但係細微到仆街 食左差唔多5年冇乜點影響工作同學習 之前讀書食完做功課啲靈感源源不絕 仲做得快過sober

中肯 酒同煙都危險過大麻好撚多

Have a Good Trip: Adventures in Psychedelics

呢段片係最近出,講LSD 啟靈藥,香港比人講到好撚毒,千奇唔好食咁
可以睇下外國真實試過嘅人係咩反應,真係冇大家想像中咁恐怖
反而帶比你人生好多啟發,令你更加愛自己了解自己

去到澳洲 日日smoke
係街smoke 屋企門口smoke 交租比房東既時候smoke
無一次係有人會用異樣眼光睇
因為大家都知咩事

但係某地 比人發現隨時就幾個月
就算無比人拉 d人都會好似唔想同衰神講野咁
異樣眼光
只可以講東西文代唔同 真係需要時間

唔講Recreational
大麻係醫學上好有貢獻
濕疹、精神緊張、Cancer呢啲
大麻配合療程係可以發揮到作用

可惜港共淨係識
一竹篙打一船人
研究都唔比
一味淨係識道德勒索

如果係合法地方我又覺得冇咩野 不過有啲人就係係外國試完上癮

成癮性極低

我有時都諗美中兩國總統smoke完開會= world peace

特朗普一定有隊草習慣

邊個有錢咪邊個話事

有錢佬玩pills+5號

樓主都on9，唔洗理佢，trans fat有害，唔等於大麻無害
樓主咁勁，勁過精神科醫生，不如搵份journal講大麻好處既一齊研究下

因為糖係維持人類生命嘅必要元素之一
但大麻唔係

你訓醒未?

禁大麻 唔禁酒唔禁煙 個社會咁撚有問題都可以有人話係因為臭

唔通為果枝賓周仔捉你返去寫報告咩
你唔係好撚串就唔搞你架啦(而家就好難講喇)

某d人就好似比共產黨養大嘅小粉紅咁,牆係為左保護中國人

太多人醒覺就永續唔到奴隸制

樓主唔夠人講就問人訓醒未？又話人小粉紅paper又攞唔出黎，睇黎你親身示範左one of the complication: acute psychosis

人地靠大麻寫到歌,靠lsd整到iphone,靠藥用大麻救人
我想問下你 歐洲崩潰左未?美國崩潰左未?英國崩潰左未?

老實講 我係英國第一次食之前覺得同hard drugs無分別，食完覺得放工番屋企chill一流 烤雞+枝mango juice+枝fat joint omg

同埋反式脂肪唔係我講咖,你訓醒未啊

幾時到香港

我隊撚咗4年
日日每晚一joint
乜事都無
舊年去body check醫生仲話身體好咗
問我係咪戒咗煙

食完同仔仔扑嘢真係好爽

感覺放大停唔撚到

點解要合法?

一直嚟無停過

推動旅遊業
醫療用途
令人開心/放鬆
創作用途
城市發展
收稅
創造就業機會
減輕市民壓力
令人戒煙減輕醫療負擔

香港仲唔夠逼？ 搞d咁既野 叫第二度搞仲好啦

旅遊業係香港主要行業黎

先不論電子煙係咪有害過大麻（外國已經食緊大麻電子煙啦）
問題係乜港共政府做野要考慮理據咩？要考慮民意咩？ 簡單d講就係唔做唔錯

你呢個logic同賭仔一樣，永遠望住人地賭到發達果啲，賭到家破人亡、跳樓果啲就唔提，下屆DSE直頭可以考埋多大程度同意吸食大麻利多於弊

長期真係有影響，記得我戒甩之前真係記憶力嚴重衰退，深呼吸會 feel 到痛，講緊係十幾年癮，好在我要戒一樣野可以好順利咁戒甩。

佢剩係話下次再係咁你冇咁好彩。

大麻自行種植到難監管

呢個就真係冇得輸，快感完全放大 n 倍。

反式脂肪冇咁易上癮

大麻真係俾人吹大左

深呼吸會痛你食到有肺炎

大麻得心癮

人地講緊禁唔禁 唔係有冇害呀白痴仔
連講乜都未知係度journal

話會上癮果班唔好咁井底教科書呃左你幾十年

傻啦咁煙草又賣得？

推 7.1反國安法大遊行

香港咁多人如果合法化bb同小朋友係咪以後唔洗出街 外國合法化都唔可以掂到有學童嘅地方

好簡單姐 因為如果大麻合法就大把人掛住對草唔做野
降低社會生產力先係最主要原因
如果單講毒品對身體有害咁第一件事就係禁煙禁酒先啦
唔好諗到個政府咁關心你

唔應該禁
市場經濟可以容許唔食嘅人唔食 想食嘅人食
咁係滿足到最多嘅人
而唔需要51%唔食 49%食
所以49%要屈從51%嘅人 都唔可以食

成日家長式政治 為咗人健康著想而禁係剝奪人自由
所有野都有害唔等於應被禁絕
例如炸薯條 高糖份食物 煙酒
每個人都有唔同價值 目標
一個人會比他人 更為自己嘅利益打算

唔係因為佢係毒品所以禁
係因為要禁 所以就標籤佢做毒品

因為吸煙鍋害大過大麻
所以幾時全港禁煙

而家都大把人煲煙唔做野架喎

同生產力有咩關係 大麻你估唔使錢買

反而上完電生產力提升又點計呢

所以外國好多地方都剩係比室內食
我覺得香港係應該限制而唔係禁止

D大麻狗真係
你覺得反式脂肪係同大麻一樣既話
你咪向世界宣揚禁反式脂肪囉

禁梗係有佢原因啦, 對身體有害不論長定短, 不如問食白粉係咪OUT左

禁一樣野個原因唔一定係有害

D大麻狗最撚鐘意就係
搵同一樣有差唔多問題話呢樣點解唔禁
但係根本就唔可以相提並論
就算可以相提並論,咁應該禁埋嗰樣野
而家唔係大麻娛樂化
利申:唔反對藥用大麻
但係一定唔係比你班大麻狗係到上電

Elon Musk大麻狗
Steve Jobs死道友
Donald Trump大麻狗

娛樂大麻帶比人嘅好處唔係得High,仲有好多類型

洗撚黎香港咩
中國本身就係大麻出口國

除左創作仲有咩

啲兒登仔真係鐘意郁啲就二元對立
非黑即白
拿我就冇食大麻既

不過見到樓上講一堆大麻壞處
就話應該禁大麻
咁我咪求其貼個都係好多壞處既反式脂肪
問下佢點解唔禁埋

個重點唔係將兩樣野鬥衰
而係講緊雙重標準既問題
咁你明未呀天才
點解我要推廣呀

咁講真，你好彩，冇事，唔代表其他人冇事。

咁解決雙重標準既問題
一係兩樣都禁,一係兩樣都唔禁
我建議大麻狗係兩樣都禁
因為我根本唔覺得反式脂肪同大麻可以撈埋一齊講

長期吸食大麻嚴重損害腦部神經引致各種精神疾病

睇返衰仔樂園鄧昌個老豆喺度不停隊草 都食到佢瘟瘟燉燉

減壓
專注
放鬆
醫抑鬱
醫焦慮
控制情緒

唔怪得你考筆試都驚肥

幾時推禁煙仔雪茄呀健康先鋒

藥用又唔反對呀？唔係大麻狗咩

你睇完套片未?

老老實實，食就食啦唔好係到呃自己無影響

日日係到鼓吹大麻合法班靚仔真係好柒，根本個腦只係想可以平d，唔洗偷偷摸摸咁拎 。對合法化呢樣野一d推動都無，只會令到更加多腦荀都生齊既mk以為咁樣係正常，由其是係香港呢個地方

奉勸一句，要玩就唔好懶型話比全世界知，你食緊既野係香港叫毒品

唔洗問有無試過

首先唔計藥用用途先,因為我反對藥用大麻
但係減壓,專注,放鬆呢D,可卡因or其他毒品都可以做到
咁其他毒品係咪都可以唔禁

啲兒登仔真係鐘意郁啲就二元對立
非黑即白

食開大麻咪認左佢囉
又要扮哂野咁講"拿我就冇食大麻既"
笑撚死

台灣推緊幾年,佢地係唔係好柒?

米你老母 系你老母

有，但自己真係唔會試。

當年識過啲外國人教飲死藤水，又係話冇問題。

但上網SEARCH又好多人話中過招。

食大麻唔會死,同時係天然植物
其他毒品會死副作用比大麻多好多

用嚟high有咩問題

條命自己嘅，上癮咪自己受返囉

唔搞到人我理得你食白粉

咁咪比人自行決定食唔食囉

點解要禁？

食大麻上癮機會仲低過飲可樂上癮，唔好比香港奴隸式教育洗到腦

LSD中過招 有啲嘢真係諗住清諗楚先take
唔好一味吹奏

都係跟你邏輯姐
食人口水尾唔覺肉酸咩

香港做左D咩畫面出泥好stone好chill阿
自己想像下你身邊既人

班傻閪之後會唔會禁埋榴槤 臭豆腐

我唔係淨係講大麻

btw lsd成癮性仲低過大麻

夠唔夠

首先食大麻係有機會死人既
第二天然植物唔=健康,因為天然植物都可以有毒既

你覺得後生仔會為左以後可以賺錢食大麻而努力讀書定偷老母錢同fd買大麻隊到連書都唔讀多 如果吹到隊草可以提升生產力咁清朝洗q銷鴉片咩
都未同你計你香港立得咁大陸人實落黎買 到時全中國生產力會提升定下跌不如你答返我啦

你都on9 你邊位呀 你話係就係？
我話你食開屎你係咪認左佢
笑撚死
9唔撚搭8

咁認真講喇
同嗎啡一樣原因,因為真係有醫療用途
所以我唔會話因為有病而注射嗎啡既人係道友
但係如果食鴉片既,我會話佢係道友
咁樣O唔OK呀

樓主唔洗同啲民智未開嘅傻閪嘈la

btw我係同意大麻合法的 社會生產力下降關我撚事

全世界從未有一單因為係大麻直接而死
死嘅多數都係食完去揸車
咁其實飲酒都一樣會發生

血壓降低但係會心跳增加？ 我係咪閱讀理解有問題？血壓唔係因為供血壓力咩？ 增加左心跳會有可能血低？

就係你呢d單純對支持，更加唔會推動到

呢句真

唔識JB就算,大麻除左STONE同CHILL仲可以用黎創作

英國社會生產力有冇低到?

仲有南美，啲墨西哥／巴西毒販！

咁煙仔雪茄又賣得既
咪又係雙重標準問題

你攞中國人同英國人比
有得比當年就係中國人賣鴉片比英國人啦

大麻死亡個案 0

美國將大麻合法化其實係想令d人少d食大麻
佢哋合法化既同時 會落廣告講大麻有咩影響（例如影響腦部發展）
合法化還合法化 你話因爲冇害就應該合法化就over左

我地唔係中國人

你估真係咁多人中意隊草咩

你唔好教精佢啦
你咪由佢隊囉 好chill 好型嘛
隊多d仲可以促進創作力
我留名等佢俾我睇佢創作成品

點解唔識但咁係咪無大麻就作唔到？

我以前又係有幾個朋友，玩依啲野，出晒事。。。。。、

當年曾經叫我食，話冇事，我9秒9即閃。。。

事隔多年。。。。佢地已經失哂踪咁。。。。冇人知佢地去向。

的確無人因為係大麻直接而死
但係因為易得性同影響性,我覺得大麻都係咁禁一禁
煙都應該要

建議可以睇一睇條片先

係,外國好多Rapper都講到明,有d歌係冇大麻就作唔到

日日飲咖啡 日日飲可樂就知佢壞處

唔好攪笑啦，因為佢地無一日唔隊阿嘛，咁邊會有無大麻時間？

其實你只係將所謂「非醫療」吸食大麻標籤做濫用姐 呢個亦都係另一種非黑即白

老實講個討論點係雙重標準同自由2方面

你會邊個麻狗道友煙剷wfc咩

睇晒。佢地講到好HIGH咁。

我自己就唔會試。

見到你成日拎其他嘢出嚟嚟同大麻比
就睇得出大麻真係對個腦好大傷害
我係你就講少句

請問咩業界

唔明自由市場點解可以禁大麻
戇撚鳩

因大家都會講過外國講smoke weed everyday 攪到個個都係到覺得everyday係無問題

但有無聽過人宣傳飲可樂everyday

巴打你之後去外國可以試下大麻蛋糕果類先
冇上面班人講到咁恐怖

屌你老味乜野everyday都死啦

何況大麻

事實係大麻有上癮性,我將佢標籤大機會濫用有咩問題?
咁唔通而家D煙民唔係濫用香煙咩
雙重標準問題呢
我就建議煙酒雪茄都禁,咁樣OK?
自由問題呢
呢個就關連到其他毒品
唔係咁易討論

其實我明佢講咩架
佢想講好多野都對身體有害 但人有自制能力識分咩係過量
不過我坦白講啦 係致幻產品面前講自制能力 你班mk做撚到咩

所以我自己既結論係香港班𡃁仔根本未成氣侯但自己感覺係漸年輕化

所以歐美國家就做到?

咪日日係屋企好撚chill好撚chill打晒飛機咁囉

年經po

次次都有d 傻鳩反麻撚

政府講乜就信乜 盲目相信權威

唔撚識思考 同d賤種藍絲一撚樣

大麻會唔會上癮？ 你有冇evidence？

大麻會唔會令你有cancer? Death rate有幾高？

乜撚野係drug? 連個definition都唔撚知就縮返入你老母

個閪到啦

都係果句
你只係先入為主標籤非藥用就等於濫用

其實你有唔食既自由
然後因為潔癖？所謂健康原因
去無視一切有需求既自由？

可能都做唔到架

try cbd n thc oil or other the product like space cake

寧願食可卡因同冰，仲刺激，啟發仲大
而且其實唔係咁易上癮，好易戒

大家可唔可以唔好將 大麻=毒品先
點解歐美國家做到半合法化,點解香港一味話會上癮會死,我知道香港教育呃左大家好多年,網絡上都有好多反大麻打手
但係上得連登都係有學識嘅人,唔該睇下外國案例同研究,人地食緊大麻油嘅時候,香港電子煙都禁埋
依家香港遊行都唔比,唔通自由係件壞事?

建議可以查下可卡因同冰致死率同成癮性膠唔係咁派

歐美國家獨立到添
你成個政府都係中國人黎 講經呀?
扯到其他國家就變ff架啦 都未計你合法之後成班支那人過黎搶貨
唉我再講白啲啦 我自己可以大麻合法 但你地唔得

班友唔啱聽就負皮
鴕鳥

外國就用大麻醫精神病,你地個個都話親戚 朋友

啲人亂食先會，建議你可以查吓正確劑量
LSD呢啲小朋友野話有啟發性真係笑大人個口

以事論事

當然 反式脂肪唔禁既原因可能係因為 較難禁 無可避免會有 食品安全規定含量既問題 etc.
但都無可否定佢係有害 當中同大麻相比有害程度又要再進一步比較 再加埋好多其他因素先有得講

但就算唔討論咁深入既野
就算假設佢講野既係岩 個類比都正確
都只係講緊應該禁埋果樣野 而說明唔到點解要合法化大麻

係呢個po見到好多清朝人好神奇

好耐冇人屌了 一齊屌柒佢

你食過未先 未食過 講經咩

你食過LSD未先，你咪又係講經

小朋友

我貼過又同你講咩 不過真係啟靈藥
完全係一張機票 體驗左好多野

不止是民族恥辱。
而是經驗和教訓。
令天朝上國疲弱以及家破人亡。
雖然原因同鴉片關係不太大，不過這個思維已經深入人心，而且確實有影響，對人體有危害，禁止冇錯。
好似 香港vs外國 戴口罩

道友

娛樂用大麻 同 醫療用大麻都差好遠
尤其醫精神病最主要係靠CBD 而食娛樂用大麻用家多數追求係令人興奮既THC

THC確實係會加劇精神病 以及一堆問題 而CBD有令THC副作用減輕既功效
不過唔合法既大麻來源令大麻既THC唔合理地提高
為左更多既錢 同 客戶需求
所以合法化而去監控thc cbd既比例其實係好事黎

利申 做過好多research 認真睇過下啲學術期刊研究

咁每日食幾多支煙先叫濫用？
食1枝定100枝？
你咁講證明你未知我講緊乜

咁而家事實個社會唔係都禁麻
所以咪值得討論囉
你建議有冇效先得架
個問題好明顯唔係以「你」做出發點啦

LSD? WEED?

我懷疑你有冇去過外國
白皮好多都鄉下佬wor，喺香港都見唔少啦，搭巴士隻腳擺上前面，個人物品隨便丟在地上……
尤其德國仔，粗魯又成……
見識過好多 白 痴

好坦白 你試過weed 同L 真明白咩叫love and peace
唔需要同人嘈 同人爭論咁多

ALL ONE

其實六十年代大麻同psychedelics 都好普遍
濫用當然唔好，但的確會令人有人生既啟發
例如會睇到死亡並唔可怕，放低對金錢名利既饑渴慾望，知道要活在當下，亦都會更感受到地球大自然生命既神奇之處。當然亦令人明白一個人係應該自由既，唔應該俾物質，政府控制

後來七十年代美國政府開始禁，同宣傳佢地係毒品
應該係想keep住啲人想賺錢同名利，咁樣先容易控制人民

鄉下佬又同大麻合法化有咩關係

大麻冇害 大麻過量先係有害
等於樓主成日類比啲日常野
就總係唔會同你講個重點係不自制地過量使用
姐係佢唔會同你講個類比係每日十罐可樂同每日十飛大麻
我就贊成大麻合法既 不過你係政府立場就知根本一切都係ff
社會生產力,支那人,道德教育 根本呢題就冇咩討論空間 你想大麻合法仲難過香港獨立

So real

傻豬黎解禁咪分薄哂個餅囉

禁電子煙係因為煙草稅fatfat

所以我上面都講左
唔係要將2樣野鬥衰
係講緊雙重標準問題

你所講嘅係陰謀論黎,美國好多動畫都有提過
當年美國基本上好多人都食LSD
突然慢慢洗腦話有問題,咁之前食個班有抗體?

發覺食過大麻既人都好有優越感

算數啦 華人社會之所以咁落後 咪因為封建制度 啟發大腦既野都禁止

算喇樓上好多人啲邏輯都錯撚晒

大麻對比煙酒少啲害唔代表無害
煙酒無禁，唔代表大麻都唔應該禁；講做禁埋煙酒合理啲，但無人會咁講
仲有大把 費時講
都無人認真討論嘅

美國玩緊太空嘅時候中國仲玩緊人地玩完嘅二手船

不如你講下點解要畀大麻合法買賣？

即係你覺得無LSD 佢就發明唔到iphone?

你哋所謂支持既人係咁標榜可以chill
我支持醫學用大麻合法化

反對普通大麻合法化

Peace and love 最緊要開心
人類社會之遲遲唔進步 係因為過多既競爭 而唔係合作令社會進步
BLM??
ALL ONE至岩呀

濫用:胡亂、過多地使用
唔好用埋D小學雞野話幾多幾多先係濫用
因為胡亂地使用都可以叫濫用

如果你話"你建議有冇效先"
咁唔通我建議話大麻合法化就變合法化咩
如果個問題唔係以「我」做出發點
咁你應該去信政府去問點解要禁大麻
而唔係去討論區傾,因為我地所有建議基本上都係無效

建議可以睇下佢講果段野

high就high，乜撚野係嗨

大麻 lsd dmt mdma一生人一定要試一次
試完先係新人類 試完先自己太on9 試完先知物質一切都唔重要

其實成癮 過量黎講
係人都知每樣野都會上癮 而大麻個吸引力咁大 無身理成癮性但心理成癮性係可想像到有幾大

而且當個tolerance慢慢高到過分時 可以話係幾恐怖
當體驗過做咩都好爽時 個腦對刺激同開心既定義會唔同左
你只會愈食愈多 都達唔到同樣既快樂
到時你一唔食 變返正常狀態 會好易燥 對咩都無興趣
食野又唔覺得好食 做咩都覺得on99咁
因為習慣左大麻幫你提升曬所有感覺既層次

到最後變唔食唔得 愈食愈多 但食極都無以前咁爽
就好易掂其他hard drugs 黎搵刺激同快樂
比人話係gateway drug不無道理

所以唔反對合法既 因為唔合法都大把人係咁
由daily 變食lsd e meth
合法化左起碼確保到來貨thc含量 又唔會有合成大麻 相比係安全啲添

但覺得最大問題係好多人過分吹奏 甚至想講到大麻係潮流同補品咁

上面講左好多,諗到樣新原因

單單多D中國人落黎香港食,港共更應該合法大麻

飲酒係飲食文化嚟
點解要禁？

單單係呢點令人更可怕

可以睇下呢條友講 食完LSD係咩feel 好值得現時既人類睇睇

So true...
不過係咁架啦 好多人都唔會發現自己既論點有無Logic....
個人唯一覺得 合法化既原因係
可以令黑市交易減少 同控制thc成分 變相係安全左同無咁無害
反正唔合法化都係有好撚多人食

你真係要停一排smoke先

你咁講華人咪無藝術家？
啟發大腦有好多方法
唔好美化自己想Hi嘢呢件事

對港共黎講好吸引 當然講下笑,唔係主要原因

想大麻合法化第一時間應該改咗你嗰啲好撚chill嘅attitude先

何妖連同性結婚都要OMDB
我完全想像唔到呢班仆街大叫"支持大麻合法化"

呢個post大把
潮條撚咩
佢可唔可以確保無人會上癮？
唔得就唔好講合法化

呢啲濫藥撚只會攪彎香港

佛家上山修行幾年,一張LSD就明哂咩係死亡咩係人生

我敢講 好多得道高僧都有貼

雙重標準呢點就要好深入比較下兩樣野
邊樣禍害大啲 （成癮性 致幻 二手 心理上 身體上）
邊樣野難禁止啲
邊樣野有需求（必然既需求/好難避免會有）
邊樣野易禁控啲 etc.

啱呀 的確好撚多都有食
大麻 lsd dmt mdma 蘑菇 至少一樣
去到荷蘭入凡高博物館一次 再食蘑菇入一次你就明白啦

禁咗咪無人買冰

字都唔識打，學咩人扑野
系你老母，米你老母

所以覺得樓上仲會同啲反麻撚嘈果啲應該係隊得唔夠多
咪由班人講囉 係毒品定係啲咩自己最清楚啦
Human put too much efforts on meaningless stuff

我完全無美化 我想表達一樣野 人類既進化 🧬 LSD不可缺少 好鼓勵所有人類都要靈性體驗

要睇透生死 食dmt好過啦
Lsd呢啲娛樂用既野 唔好過分地吹捧啦...

你唔明不如直接問題
問你1枝定100支咪就係問緊你點介定濫用囉
你個答案就係「胡亂」「過多」
咁點為知「胡亂」
「過多」又點介定？
真係唔知邊個小學雞啦

另外我回應「你」唔係出發點
唔係講緊係討論區講嘢有冇用
係你自己經常「你認為」就等於回應左雙重標準問題
而事實根本同「你認為」係乜完全冇關係

點解你好似完全唔明我講乜咁

其實食糖都有愉悅感
同埋糖類都有好多種
唔好拗邊樣有害無害咁on9喇
食咩過量都有害㗎啦屌
一邊講到糖 反式脂肪世紀大毒物咁
一邊支持食大麻
唔覺得好odd嘅咩

我支持醫用大麻
但普通販賣就不了

樓上班友咁撚鍾意攞埋煙酒嚟講
最好禁撚埋佢
最撚憎人發酒癲 周街噴二手煙

你明唔明個問題係社會風氣注定濫藥盛行

到時邊個負責？
戒煙定戒毒容易？

唔好唔記得戒毒係社會成本嚟
唔係淨係錢，而係風氣要時間去扭正
到時個結果只會係禁返大麻
咁一早知個結果係禁大麻點解唔一路禁而係要合法化？

自由唔係必然

你要食大麻唔該離開香港

食大麻未死過人

我以前細個覺得梵高幾一般 大個貼左野再睇佢既畫 Dammmmmn 個腦完全同幅畫同步左
He is fucking genius

唔好隊咁多啦，隊到字都唔識打

自己貼lsd拎黎玩就唔好誤解 試下一次過貼400ug以上 入ego death啦 啟靈藥無高低分

我唔係支持
只係咁啱睇過一段paychedelic紀錄片所以分享下
因為始終係會令人脫離現實
即使係正面既，如果沉迷左濫用都會係壞事

不過大麻黎講係歐洲黎講太普遍
根本同合法冇咩分別
其實當輕鬆下真係冇咩問題
係令到你好放鬆和平，間唔時減下壓係冇咩問題
其實比起酒係安全啲，酒後會令人Aggressive
但做咩都好真係唔好沉迷

所以合唔合法既問題我好難真係俾立場
以ideal 情況，人人都識節制就當然冇問題
但一合法，亦有機會好多傻9上哂癮乜都唔做都會係社會問題
如果一定要揀就唯有唔支持立法

矽谷正在告訴全世界：LSD不是毒品，而是我們增進工作表現的「私房秘方」

痴撚線鼓吹毒品真係好撚twisted

你問吓Elon Musk ,如果Steve Jobs無死會唔會叫埋仔女食呢啲藥？

同班封建反麻撚嘈 簡直曬口水

唔准你咁講酒

van Gogh係有精神分裂

死亡率: 煙>LSD>WEED
成癮性: 煙>WEED>LSD
對身體有害:煙>WEED>LSD
臭:WEED>煙>LSD

就係呢個社會太多呢類癲狗 講幾句就啫住曬 話呢樣唔好 個樣唔好 佢作為公眾人物 佢肯定唔夠膽講 但我好相信 佢肯定鼓勵人點都要試下靈性體驗

係囉咁點解係非藥用同濫用中間唔可以存在「使用」呢

二手性呢啲都唔難解決呀
指定區域
禁止室內
根本同吸煙大同小異

自己諗下普遍大麻使用者會唔會濫用囉
我就覺得會既,我代表我自己呀
唔好又屈鳩我乜乜柒柒呀

咁我回應雙重標準問題,唔用我認為
唔通我可以好似人大咁,代表13億人咩
我唔覺得有咩問題

真實例子 識有個老母比佢16歳既仔飲dmt 但人地唔係玩囉
人地係啟靈呀 有巫師帶住

靈性體驗好撚好笑

青光眼有救了

啊sir扣貨再發貨賺都fatfat聲

記得Steve jobs叫埋Bill Gates食
Bill Gates話佢已經食過

呢d咪開明

最鍾意睇世界大戰po

屌你老味變咗circlejerk post

希望你save低呢個post 儲錢去秘魯試dmt
到時就知邊個好笑
啟靈一啲都唔好玩 一啲都唔好笑 好撚辛苦但係學到好多野

台灣論壇有個仔 佢老母因為病,醫生幫唔到佢
結果佢比大麻佢老母食,之後半年就好番
結果今年4月20號佢老母請佢食大麻

Real

老實講dmt 16yo就玩我覺得有啲過分既 我講笑話應該lsd先呀ma

你不如答我煙食完會唔會有幻覺？

大麻係有高風險精神病患病率
高過煙對腦部既影響

你接唔接受到周街痴線佬雙目無神喺你側邊經過？
接唔接受到呢啲因濫藥而患精神病既人存在喺呢個社區？

你如果忽略呢啲根本連煙草都無法比擬既，risk proportion 大咁多jeopardy
咁你真係好自私下

社區係群體生活既地方

唔係畀你哋食到温温燉燉既地方
你要人

本人唔太相信D太虛無既野
no need thx

要爽既唔該去做運動

應該係中撚咗異教徒幻術

其實大麻有咩好？

首先呢其實大麻唔一定令你有幻覺,有好多品種
同埋外國好多地方都係唔比公眾地方食大麻,要係室內食
所以我一直都提倡係要限制大麻,唔係禁止大麻

你有冇食過先 我話你知冇幻覺ok
你個頭fing呢飲洒都會啦
尼古丁od有冇聽過？一樣暈到仆街

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

同埋我好buy L既話要去戶外大自然食

係呀，係列根開始話要禁
60年代好hippies 好open
對性愛，大麻同psychedelic 都好開放

Psychedelics歷史好悠久
好古代原始人幾千年前全世界都有人用黎做醫藥或者去connect with universe
到50年代psychedelics都係
有用黎treat terminal cancer 病人等佢地唔好害怕死亡而終日鬱鬱寡歡，同埋好多情緒/精神病（depression OCD PTSD alcoholism都可以用佢地黎醫)

其實佢地都係一啲化學份子
唔係要大家支持，不過抱開放態度睇呢樣野
大家唔好俾政府洗左腦當左一定係壞既
政府有好多黑暗野洗左我地腦而不自知

我就係覺得可以唔會呀
就正正係問緊你係咪食1枝煙都算濫用囉
你根本住講唔到條介線咩叫濫用
但又不停用濫用做論點咪有問題囉

仲有我唔係要你代表13億人
我意思係你反駁要有論點同論據
唔係淨係「我認為」就當係架？
你又諗錯隔離

如果有興趣認真討論既話
啟靈黎講
建議你諗下你所諗通左既問題 同埋 啟靈 係咪真實
定係出於果個情況下既諗法
例如 睇透生死 看破某啲野 睇通啲問題
只係你係果個moment 無左好多現實世界既野要顧慮姐 但唔等於果啲唔重要+唔需要真實地去顧慮

好簡單 如果聽日世界末日 而我知既話
相信唔洗食任何野 我都可以睇通好多野包括生死 少好多野顧慮 真正活出自己 了解自己真係想要做咩

然而 你確實地係重要生存係呢個世界同社會
咁果啲你拋棄左既野 其實係確切地不能被拋棄
除非你打算唔再生存 或者 遠離社會 又或者 日日「啟靈」

呢點都引申出點解無合法化
因為社會唔認可 而社會未完全接受到
再落去就係討論社會係乜 點解要形成 以咩形式組成
以至 法律哲學既問題 （有興趣再講）

個體一切行為只要冇侵犯他人自由都唔應該加以阻止

捉到喺街食大麻
罰佢坐十年我覺得無問題
不過都係嗰句香港咁細
用埋新屋嶺都唔夠

鳩估
本身已經走私緊
做幾十億就交幾千萬貨出黎交貨比popo「搗破」
大家happy
合法化個價錢可能得返10%

我淨係知每個民族hi得野多都會收皮

強力既麻醉同迷幻對人既傷害唔係只係計身體

你講到人人都會自律咁
咁要法律做咩

太多人真心地覺得無害/ 比某啲野低禍害
但實情係有害 甚至遠比想像既大（心理上）
啲人成撚人話食 但連thc cbd都未知係咩黎
又唔知好多情況
盲目吹到係潮流咁 呢點真係好有問題
如果你確實認知曬係咩黎 又咁有信心唔比作影響到 我都覺得咁你要食係你自由既

減壓
放鬆
放大感官
提升創造力專注力
快樂
醫抑鬱醫癌症醫癲癇醫自閉醫焦慮醫ptsd
幫戒酒戒煙
幫助睡眠
仲有人話可以減肥,呢個冇研究

終於有句岩聽

保障個人自由不被侵犯

好多野都可以發財，問題係維尼唔比呢
好似開賭場，起海水化淡咁。你起哂咁多野，除左無左利益輸送上去之外，香港隔離d 城市食得屎

其實煙酒都會 。

利申唔識哲學 純粹個人嘅諗法
要透過外物嚟「啟靈」，
咁就唔屬於自己真正嘅獲得嘅諗法
唔係經過經驗、思考所啟發
感覺上只係好似睇咗次說明書咁，係知道咗個theory呀
但係咪真係理解到

啲人中意自殘咪由佢囉

收皮吧啦你咪又係亂up當有point，奴隸教育

病人用大麻無問題
你講嘅嘢都可以係正常渠道achieve到呢啲效果
正常人無病無痛食大麻只會令社會風氣崩壞腐敗

咁你講幾個會使用大麻既情況
比我判定下係咪濫用好唔好

我本身嗰個係回應緊雙重標準問題
"我認為煙酒雪茄都應該禁埋"
我提出既係解決方法,有咩論點同論據可言

救命 好封建呀

咁係咪要禁一d 唔禁一d 呀

美國幾時收皮,大麻已經係青少年文化

贊成要禁埋

單單講錢我已經冇追求啦 可能你月薪50k都唔夠因為你好多物質迫求 但我15k就夠哂仲有錢儲 因為物質真係唔重要

叧外個社會本來就錯哂啦 試下先啦

好人好者食乜嘢大麻

你依個講法 笑咗
咁啲人食鴉片嘅時候思想有無進化到
單單一句省略晒其他同樣導致華人社會落後嘅原因
甚至更大比重嘅原因

英國?荷蘭?美國?

社會接受唔到既話 合法化就無可應
呢啲歸納於社會既形成

同埋
既然已經有 煙 酒 呢啲有禍害既野 去作為人既舒壓品
點解重要另外比多樣有禍害既野 再做舒壓品
呢點都值得考慮

吓咁如果因為咁有人食完大麻去犯罪畀人拉咗
你就同個家屬講話有法律唔怕？

你咁樣同啲人講可以拎武器出街，但同啲人講唔好傷害到人因為要坐監有咩分別

所以建議禁埋煙酒

lm

你係咪以為thc淨係for high cbd先係減壓？如果係我走先

真，呢啲唔係經驗，而係唔實在既啟發

係可以隨時停，有咩問題

我食一個月就停2-3星期，食咗4-5年，失眠都好埋，煙酒都戒咗

系你老母

真，希望你帶頭建議禁埋煙酒

所以有樣野叫NAP

「食大麻係on9仔先做」呢啲諗法咪因為依類人而起
又想宣揚又唔知自己散播緊負面形象

人地而家都大力屌緊嘻皮士年代靠濫藥獲取快樂既方式最終做就好多痴線佬搞出好多慘劇

我對雙重標準同虛偽比較odd啲
個問題係好多人以自己冇需要既自由而去抹殺有人有需要既自由都同樣odd姐
以不損害他人利益行使自由
有何不可呢

你話會有二手性會影響到人
咁咪跟返現時吸煙條例去規管囉
劃指定區域 室內禁等
我又唔覺好難執行喎

咁就叫封建，我讀art見過好開放既嘢我諗多過唔少人

三餐落大麻
大麻漢堡
大麻炒蛋
大麻撈飯

你最潮

好似同支那狗傾計一樣 破壞得黎既民主自由唔係真既 我地先係
唉試下先討論 你冇試過好難傾架

你去過大麻合法化國家睇睇係咪你講咁
先再發表偉論啦

咁咩原因令到你大麻會令到社會風氣崩壞腐敗？

點解美國唔禁大麻?

呢點講得好好 我都係咁睇
你係只係你體驗左食左某種外物既反應

同時亦未必符合實際現實世界上會通用

不過我都明點解啲人會話啟靈 因為係真係某程度引發左一啲平時唔會思考既野 或者引領你「瘋狂/死」一次
而導致你可以好實在咁體重 果種狀態下 你會係點
但始終 你唔可以分分秒秒都係咁 所以呢種體會係咪真係咁有用就值得再討論

讀art威啲？

我都讀art wo

支持大麻合法化

你都痴嘅
咁滑坡既statement你大學讀咩書架
啲咁既類比根本唔合理

講唔通喎, 電子煙一樣可以收稅

社會本來都錯曬我好認同呀
但始終都係要生活係社會 呢樣係重點.....

我明咩係啟靈 只係覺得要進一步去反思 啟靈既一切
點都要搵返落經濟世界去講 先會真係有用

另外一個point就係 啟靈 所諗既野未必一定要係食左野先體會/諗到

例如 試dmt比你死一次 你睇透/珍惜好多野
但人係咪真係要咁既形式死一次先會明？其實未必

你獲得嘅體驗一樣可以跟成世，親眼見住一個濫交嘅人體驗到咩係真正嘅愛，從而唔再濫交

覺得條友多數吹水

不過你有樣野我好認同

濫用藥物嘅風氣會導致社會生產力下降，降低社會整體嘅生活質素，變相係影響到他人

不過我唔認同一刀切去ban，始終呢個世界冇野係ban到

喺教育同規管方面下手我覺得會有效啲

啟靈真係冇辦法有試過同冇試過討論 因為你幻想唔到個經歷係乜 都係個句save post試一次再討論

其實佢講真,你未試過好難解釋啟靈呢個詞比你聽
netflix午夜福音介紹過,你可以去睇下
我舉個例:
你聽緊一首歌,LSD可以令你代入個首歌,明白作詞人個刻心情,點寫呢首歌出黎

邊到見到我話好威
我係話大麻呢啲嘢只應存在喺醫療方面
只可以容許醫用大麻合法化

每個人有自己嘅ideology好正常

無需過份解讀

點解先？

佢好似有隊可樂？

咩原因令到你覺得大麻會令到社會風氣崩壞腐敗

唔通試過又大大聲周圍講咩（利申 我無試過架無掂過）

我講緊既係 呢種啟靈既感悟/感覺
要再進一步反思 甚至係 拉向經驗世界作反思
而唔好盲目去信任呢種啟靈
希望你明我講咩

同埋就係 呢種啟靈以至佢帶比你既野係咪必要 又係咪必須透過啟靈藥

試過隊完咁啱肚痛，哇我屌你老味真係

冇咩必唔必要，呢個係個人選擇，但點解又唔可以俾人試？

收稅係政府公數發大財
走私係官商鄉黑自己人發大財
唔一樣

的確唔dmt可以去到 你可以去打座燒鼠尾草日日咁做 令到自己意識可以咁純粹 我認我懶我要用lsd幫自己

我都建議你試一次 會有通咗既感覺

有幻覺，有成癮性，中高度精神病患病率

你全部都接受到？

因為可以解壓就選擇去忽略另一邊唔好既嘢？

DMT係會自然分泌

有需要嘅話咪即係藥用用途你點界定‘需要’依個字
係 想要 定 不能缺少 定係咩？

「我又唔覺好難執行喎」 直必？

係囉，唔明點解會敗壞，佢講到食完大麻就會去做罪犯咁好明顯條友完全唔撚識

好似係真係會
但大量吸收都唔同啦

煙夠臭啦 駁唔駁到我？

就係同食煙一樣有使用既自由囉
冇話咩情況架喎
唔代表一食就濫用架喎？
飲酒同酗酒都有分別啦下嘩

你認為煙酒雪茄都應該禁埋
咁個討論點咪就係而家點解冇囉

我親身經驗大麻冇幻覺ok 我並非需要日日食ok 我更加冇精神病

一，大麻冇幻覺

二，我食咗幾年想停就停（食一個月停二至三星期）

三，你邊到得出中高度精神病患率？我睇返嚟嘅係話成癮性仲低過煙酒

呢點就好涉及到 岩岩無講由社會到法律既問題啦
要試人點都有方法試到
甚至去外國合法既地區都得

咁考DSE閱讀理解
雖然作者都跟唔到考評局既思想

其實真係冇你想像中咁恐怖
咖啡 可樂成癮性仲高過 大麻同LSD

藥物有冇害睇你點用姐 止痛藥上癮大有人在
唔好過分解讀成癮性

總體社會得益上升咪得囉
拉乜鳩低經濟啫
戇鳩鳩

本身都唔太明點解要禁
拉落少少見到呢個留言就睇得出大麻對個腦既影響...

煙咪又一樣
自由市場
自己take risk啦

建議你認真睇下啲research
我好概括咁講出兩樣野既特點姐
但如果你真心地認為thc無害既話 我諗係我可以走先

個重點係自由
同買煙一樣我唔需要被界定真係有需要先買得架？唯一需要咪成年囉

臭到仆街

係就係
但不作為都係一個行為嚟
哲學表示死亡

榴槤 臭豆腐 煙

其實使乜嘈根本就神藥，啲人唔撚識嘢仲好喇。佢哋損失咋嘛。
大麻好壞！大家千祈唔好掂

或者咁講, psychoactive substance的確係會對意識/腦有好強烈既影響(生理上只係短暫)
正因為係影響好大, 使用者試之前更加先應該清楚了解到底LSD/DMT 對你會產生咩影響, 喺藥效途中會遇到D乜
如果乜柒都唔知就走去試當然容易出事。
情況就好似你第一次飲酒, 一飲就隊半打啤酒, 係會仆街
如果身邊有人試過,有認識, 更加應該搵佢GUILD 住你

本身個人有冇任何情緒病都係一個重要資訊黎, 因為有機會令你變更差。

藥物/DRUG /psychoactive substance 有好有壞
用得好既,可以醫到抑鬱同幫到你戒煙/酒添

所以咪要討論究竟係咪應該禁，而唔係一句話現時法律唔俾就唔討論，法律都係人定，唔通政府搞條國安法出嚟就合理咩

大佬所有西藥都有害喎

加拿大同荷蘭都管制到有乜理由香港咁細管制唔到

如果醫學界話大麻好似你講嘅咁
咁合唔合法化由佢哋去定
我既意見真係好卑微

另外
精神病係可以喺某啲人既基因之中
有人係較高風險
每個人基因存在一個trigger
去到臨界點就會出事
而大麻可以係呢條dna既excitement

點解要解

睇完想試應該點做?

去外國啦

你無咁其他人呢
呢個社會唔係淨係服侍班好想食大麻既持分者

咁你會唔會拎西藥黎娛樂？...
如果會 咁咪有問題囉（社會覺得）
例如 嗎啡

可以繼續想

做資料搜集，搵有經驗嘅人睇住

傻仔

下，我敍述啲人係咁諗，我冇話我係咁諗喎，使唔使一嚟就戇鳩
我係支持人人有得食㗎喎，試吓唔好咁上頭

合法咗唔代表個個都會去食wo，合法咗係提供個有 監管嘅環境

嗰啲唔係幻覺，係啟靈

臭撚過三樣加埋

娛樂都冇乜嘢 以前次次飲洒幾個人三四支威都唔醉
大麻一兩支就開心一晚 仲飲多咗水
其實個種high同洒一樣 但我個肝一定好好多

講得岩
唔好過分神化 但又 唔好過分否定
因為真係有機會醫好情緒病 （都唔叫醫好既 可以話係改善 但有機會變依賴呢種藥物）
亦確實有機會加劇得好恐怖

兩邊都識啲例子

‘啟靈’咗之後仲咁執著於呢啲喺宇宙嚟講咁瑣碎嘅事
咁我建議嗰啲人去合法地方再食多啲
食到夠一夠
再返嚟依個post

有個修練newage嘅人同我講過上面所有ching講過嘅好處
仲可以天眼通 預言能力之類
我就建議埋各位咁想啟靈嘅就去練埋new age 開埋第三眼

飲酒會斷片,大麻斷片都幾高難度

想法正確既
THC 又好ALCOHOL都好, 食得多, LONG RUN對身體都有一定既副作用
我鼓勵人試, 但試之前要了解左先 覺得係潮同絕對無害係唔MAKE SENSE既

其實大麻種植場喺支那係有軍隊守

其實食煙係咩情況都係濫用
因為食煙本身就係無實際用途
所以喺我眼中食煙=濫用

咁至於點解無禁呢個問題
我相信係因為酒相對於大麻既,酒對身體既直接影響性比較低
而煙同雪茄呢,我相信係利益問題

臭豆腐要禁啦
屌你老母好撚臭
同食屎有咩分別

只可以講 至今真係無乜論證可以說明到要合法
勉強叫啲類比 證明左好多野都有害/可能要禁

只係講社會接受唔到 呢點已經好大問題
同埋 有煙有酒呢類有禍害既物品做舒壓 點解重要合法化另一樣有害/潛在風險 既野黎做舒壓

雖然我都係覺得合法化左佢黎打擊黑市 同埋監控thc cbd成份係好事黎

自己搵方法啦

你咪諗得佛系少少
如果你/你身邊既人唔識任何DEALER 你又未搵到渠道, 即係時候未到囉

學多D野, 強化下自己心理質素先啦

lsd係娛樂用
唔識唔好衝出黎柒啦

其實lsd dmt完真係要打坐吸下靈氣 見下大地之母

其實反大麻嘅人更加應該支持合法化，咁先有完善嘅監管環境，你唔通想你仔女俾人捉個日先知佢有隊草？

你更加唔會想佢地食到假嘢

我睇完套記錄片同埋已經係到爬緊文，做緊資料收集。
係香港貨源先係問題

btw我覺得同刀有兩面利既原理一樣，每樣事物都係睇你識唔識用，同埋點樣用。
手術刀都可以殺人同埋救人啦

我都知
咁你有監管
政府日日夜夜都話自己有做嘢
咁實際係做啲咩嘢先

影響唔到人，影響唔到社會

大麻同宗教差唔多
變咗主流都可能會令一個社會仆街

煙都唔好得去邊

如果體會只係好形而上咁存在
而又接觸唔返經驗世界既話
都真係幾大問題

吸下靈氣,見下大地之母
你同D中國神棍武術師傅話識用內功有咩分別

咁你對啟靈既定義都好淺下
除非你下下食撚到 ego death
而又唔kick

解禁，d黑警食咩？

煙會生肺癌 影響他人生肺癌 順便唔該 反正我唔食

你覺得與身俱來有依個自由嘅話
你唔需要理會有無畀人限制㗎
依家上街遊行 非法集會都係犯法 被禁㗎
但唔會因為咁而唔做
除非你覺得守法義務比依項自由更重要

我個次係山L 真係吸收左唔小能量
利伸：本身有冥想打坐開

肯定你未去外國弱智扮去過

冇分別 因為得自己感受 信則有不信則無
我舒服就ok 我又冇呃神騙鬼

醫療可以合法化
自己食就不了

好老實咁係因為犯法有後果啫

當個後果大到唔值得你為個件事冒險嘅時你就唔會做架啦

所以就係話以你做出發點冇意思亦不符事實
你成日將個人偏意當主流
又唔識平衡正反利益
你唔食煙就一口咬定食煙=冇用=濫用
你當自己係北韓咩
有乜討論價值？

Smoke咗5年都未試過有幻覺
記憶力係會差啲
但影響唔到平日返工嘅表現
而家食完晚飯沖個涼smoke番j打陣機就已經好滿足
第日放假嘅話會用bong
最多high到瞓著
Tolerance高咪停番2-4 個星期
我自己日日都會做運動，所以停2-4個星期都冇問題
停一排食返會好撚爽

支持合法化，但要有年齡限制同埋唔好畀人喺條街食

個社會點樣先叫仆街先

既然係咁
我真心想問,你覺得咩係大地之母

馬清真係試過先get到

先唔討論究竟大麻有冇害，因為口同鼻拗

但我從來唔覺煙酒係舒壓到，只會令到感覺更加差

而且社會接受唔到明顯係政府從未將所有優缺點展現出嚟，只係一味話有害，況且同性戀一樣唔係人人接受到，咁唔代表同性戀就有問題

而且反大麻嘅人更加應該支持合法化，咁先可以提供到一個受監管嘅環境

係架
社會契約論都有話 人生而自由
但我地為左某啲野 犧牲左某啲既自由 去保障一啲安全
法律甚至有禁止你傷害自己既自由添
但呢點同遊行自由 差好撚遠
唔否定你想講啲咩 但想你認真諗下 你個類比錯撚到七彩

甚至對 義 務 都搞唔清
唔該講還講 唔好拎呢啲咁敏感嘅野黎亂拉關係
唔好好似啲藍絲咁

你閱讀理解有問題就唔好衝出黎柒啦，
上面話

思維 文化 教育 上西方同華人差太遠,

用這個論據推論
香港大麻不能合法的原因。

我冇理佢嘅推論和邏輯，直接攻擊佢論據錯誤。因此妄想用這個推論推出大麻合法化是不可能。

仲有冇關係啊

仲有冇關係啊

仲有冇關係啊

普通話

咁你講下食煙有咩實際用途

之前寫咗篇論文

入面有個point 我係寫咗大麻嘅傷害程度

其實係低過煙酒

justin bieber 食大麻

屌,個POST去得太快, 好難追POST

認真討論, 要衡量一件事合唔合法化有好多效量
我了解巴打意思, 絕無為反而反之意

- 社會接受能力
的確,比起華人社會, 西方社會比較OPENMINDED去接受呢樣野
華人社會既傳媒日講晚講, 而且用"毒品"呢個字去DEFINE大麻, 其實係令好多人卻步, 甚至一聽到大麻就打冷震, 事實係好少人去真係理解到底佢有咩用
-合與不合法本身就唔係用到底件事/物品有害與否
煙/賭/酒一樣有害, 而且好撚多人玩到有病破產添, 但都係合法左
你講"點解合法化另一樣有害/潛在風險 既野黎做舒壓"其實呢個論點比較差, 而且只針對娛樂用大麻
事實係, medical Marijuana 係愈黎愈有合法化既存在意義
先唔好講DE唔DESTREE呢D 可能係placobo 既EFFECT (當然,係有PAPER PROVE係有用既)
單係幫到患Epilepsy 既人已經係值得將佢由 SCHEDULE 1 substance拉落黎
詳情請google Charlotte's Web

當然, 合法化去令到政府多稅收入同打擊黑市係主軸黎

柒頭

仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊
仲有冇關係啊

睇黎你唔係太明我所講嘅 思維 文化 教育

建議你睇吓荷蘭，我諗去過人都唔會覺得佢嘅社會仆街喎

合法同非法既分別 明未

LSD 唔一定係娛樂用, 有興趣既可以睇本書

嫌太長既,睇呢條片頂住先

作者叫Michael Pollan, 作家黎, 佢做左好多關於psychedelics substance on healing mental disorder既ressearch, 當中包括使用LSD

你條友個精神層次都幾高 睇下先

英國好多差佬都唔理

大麻係會令到社會風氣崩壞腐敗架

有留意 過呢類藥 不過好多人係自欺欺人 一有人話佢體驗好差 就話係因為佢bad trip又剩
總之番係話差都只係 佢個別問題

同話吸毒k仔嗰啲 叫人食一樣 永遠都係好易戎 佢戎唔都係條友廢 唔想食就戎到 吸死咗 係個別 永遠有問題係你問題 唔係藥問題

貨源其實俾你想像中易搵（當然質素好唔好就唔知啦）所以都係去外國啦

我諗有興趣支持大麻既巴絲打 嘗試唔好從靈性/宗教角度出發

唔係話唔好, 我都支持透過藥物去同自己溝通既
但唔信既人就唔會信, 不如試下講下佢有咩藥理同對身體有咩影響

個問題係我冇辦法合法地行使自由
因為被視為違法
係我行使自由要先承受違法風險
呢個唔係自由
你要搞清楚
就正如而家遊行集會受打壓一樣
呢啲唔係自由

要比就用香煙比較啦

英國半合法化左 當地人大多數都同意合法

即係感受完大地之母,佢會真係咁岩有科學助證到
好似條片咁,大地之母話佢缺某種營養,之後醫生又話佢缺某種營養要補充

你咩學位我請教。
小弟phd在讀

Bad 唔bad trip好睇你本身個人係咩心理素質

呢方面好難說服到人
建議用左外國實例,科學上黎說服人地比較好

食過先知係可以控制到

認真討教：
請問
你對西方的定義是？
你對思維的定義是？
你對文化的定義是？
你對教育的定義是？

想像到個情境真係會驚到扑街你算幾好彩
依家出街帶草出街有冇陰影

好多人見啲名人音樂人藝術家都食 就覺得食大麻好型 係啱 係潮流
仲要用埋啲垃圾類比(例如煙)來support大麻合法化 但根本唔合邏輯

bad trip就係風險之一 同一個人食都次次唔同
但班人就講到邊有咗易又剩 咁易控制都 bad唔bad就唔q洗食 就咁自我控制咪夠

因為大麻嘅副作用
Lazy Sleepy Hungry
香港人咁鍾意返工
一定唔會通過

答你有乜意義姐
反正你個邏輯係咩用途都係=冇用=濫用
你會唔會問人飲酒有咩用途呀

我表哥正正就係控制唔到仲令到佢有自殺傾向
精神科醫生診斷係大麻影響

巴打意思係隻藥/SUBSTANCE有問題? 講下你覺得有咩問題, 而再作討論

你用K仔做例子, 本身K仔叫Ketamine, 其實而家好多國家醫學上都仲用緊佢, 甚至出左一隻藥叫"esketamine" 係拎黎醫對重度抑鬱症

所以"藥物本身唔係問題", 問題係D人 ABUSE OF USE

可樂 可卡因 冰 任何名字既fing 絕對唔好掂 一次都唔好

啲藥廠咪食屎囉

岩呀
合唔合法 同 禍害 其實唔係全然有關 但確實係考慮因素 亦係社會大眾會考慮既因素
法律哲學既問題唔想詳談 又唔想太複雜化件事 準確黎講我想指出既然有咁多代替品 所以政府/大眾 唔去接納一種 有害/或者佢地認為有害啦whatever 既野 係合理

亦係咁 根本無必要性 同 急切性去立法 （現實層面去睇）如果佢個人就

而醫療用大麻 我相信會少啲人反對 但相信上面咁多位都係想娛樂用大麻合法
當然 都可以再討論就係 大麻係醫療上既地位 有無替代品etc.

至於啟靈又好 心理上成癮引發既問題 等等
呢啲野既好壞都好難對比
只能夠話 一個普通人唔會覺得形而上既體會 會比 實際心理上既潛在風險黎得重要...
（尤其 果種形上既體會係咪related到經驗世界都好難討論）

佢地個邏輯壞撚咗

你表哥垃圾 你求奇一樣野自身控制唔到 肯定會有壞影響

佢屋企係咪有Schizophrenia病史

大麻好似有機會trigger到精神問題

可以睇下

我都睇到呆左

同我傾啦, 我PRO LEGALIZATION OF weed 既
睇返RECORD 你兩條友都唔係討論緊既

使用一樣無用既野
而且有副作用
咁都唔係濫用
btw因為食煙根本無實際用途而且有副作用
飲正確既酒可以提高食物既味道

點解社會倒退左

咸豐八年(1858年)中英協議，進口鴉片改為「洋藥」，每一百斤課稅三十兩，稅率百分之七，中英、中美分別在上海簽訂《通商稅則善後條約》，鴉片正式上稅，成為合法商品。

屌 你識咁諗就好了 真心講既
識太多人由weed到l 到e再到meth

有問題就停啦 所以藥物都提示如有過敏反應請立即停用

攞上街嚟比真心cls

巴打講得好重要
咁多記得千奇千奇唔好試,呢到我剩係推LSD WEED
其他藥物死亡率成癮性負作用都高好多極多

可樂同可卡因咪一樣

冰其實好撚傷腦, 試一次都唔好

如果對安非他命(冰)有興趣既, 不如搵下RITALIN 試(即係D學生考試前會食既"聰明藥")

完全同意巴打講法

想知你點解覺得個個都係因為你睇出嘅原因而去食，定你先入為主

btw我都覺得用煙做類比唔多好，因為煙呢啲垃圾的確冇咩地方值得同大麻比較

自從要旅行要隔離後停左

馬清唔好咁講 我自己都有高血壓 lsd trip我係每次都好辛苦 唔係個個都必然受到
唔得就算

我撚緊樓豬好開心

bad trip一次後就應停用同尋求醫生協助

呢啲唔太識sor 總之唔好掂啦

有冇必要性急切性呢個問題
SO FAR IN HK, 就一定無
因為1. 你之前所講既社會接受程度 2. 大麻都係minority, 受眾又唔多, 政府無必要格硬合法化去做呢件事
1 2係有relevancy 既

替代品就一定有
但換轉角度, 而家大麻反而係鴉片類藥物既代替品
medical cannabis 其中一個合法原因就係因為消炎止痛同減少到長期痛症
Epilepsy 又係一個重要因素
本身醫Epilepsy 既藥用效不大, 而且好撚貴
WEED 而家喺美國個問題係schedule 1 drug, 同埋FEREDAL LEVEL不合法, 即係話差佬搜到你有草, 係可以拉你坐監,而且坐好撚耐既

靈性角度就不在此討論, 我BUY既, 但呢個係口同鼻拗既問題,

你對倒退有誤解

同意, 有病史 無論係精神分裂定抑鬱BIPOLAR 都唔應該亂試任何精神科藥物

合法可以再討論 除罪就要啦
我們都是犯法不犯罪

咁你繼續
歡迎討論大麻及lsd
其他藥物就不了

真 依點好撚黑人憎

你up乜9，大部分先進國家都合法，大麻對我嚟講係可以令一個人昇華

就當係冇用
點解你唔可以尊重人享有食與唔食既自由呢
又求其舉個例
正如呢個世界所謂好食既野都係唔健康
你咪自己選擇食唔食囉

再者你作為非民煙覺得冇用
但煙民可以覺得有用架喎
唔通你又覺得自己可以代表埋佢地？
你要同人討論
又唔肯放低偏見
比人笑架咋

其實邊一PART令你地覺得有優越感,真心想知道

其實bad trip有research 講過,其實more likely 係一種panic attack
因為你個"意識"/"想法" 走唔出果種"情況"同恐懼, 於是就出左事
而走唔出好多時侯係因為你唔識處理
點解唔識處理又好多時係因為你唔清楚會發生呢件事

外國而家係用緊PSYCHOACTIVE SUBSTANCE去醫情緒病
當中有專業人士LEAD住你, 就會減少BAD TRIP 機會

人地大部份州都禁緊, 就算合法既州都遇到好多地方反對做唔到運輸問題.
人地主因係唔夠錢捉唔到又想收稅有啲先合法., 但結果合法都唔夠黑市黎結果拎正版執左九成, 一樣通街黑市.

始終長期服用大麻大大增加痴線機會, 又對個世界無咩益處. 香港無端端開放黎都唔知為乜鳩.

好多人斷片

其實好睇人，唔同人有唔同體驗，有啲會好驚bad trip。
但我如果有bad trip，我會當係一個經驗。
可能我個人比較樂觀

隊草
叫雞
賭錢

題外話啦
冰學名係安非他命, 本身都係醫療用途黎, 例如醫鼻塞
都係俾人濫用左, 於是有人拎黎做"娛樂用途" 或者增強體能

而聰明藥, RITALIN 成份都係安非他命,不過劑量細好多, 精神科醫生會開比有ADHD既小朋友食

我都剩係weed，其他毒唔掂

所以對上巴打有講除刑事化係有必要既
同埋點解大麻比相對地會較易合法化,其中一個原因都係因為大麻你隊幾多都好, 都唔會OVERDOSE

但會唔會有冠心病或者引致其他病,呢個確實有RESEARCH係提及過既, 但亦都有RESEARCH話無
所以結論都係睇人

中国以前連鴉片都合法，而架連大麻都禁

steve jobs 係microdosing啫吓話，未到咁嚴重，個吸食量咁細，佢係要嚟搵靈感，同你真係對好多係兩樣嘢嚟，同埋lsd同大麻又係兩樣嘢嚟，唔好拉埋嚟講

大麻都不了！
產生幻覺好危險！

而家就係講緊唔一定只係藥用囉
你個前設根本就限制自由

請問點進步呢？

大麻係會影響短期記憶
你隊太多第二朝係會唔記得發生咩事
但唔係飲酒果隻斷片

班友hi short左

佢表哥應該係bad trip時想自殺

利申有個fd都係bad trip 想自殺
叫左佢咪食，佢照食
都繼續bad trip同想自殺
佢終於識驚唔撚再食

咁事實係咁
我好難放低偏見架喎
咁煙民覺得有用,大多數都係因為上左癮
食煙D人多數會因為食左煙而覺得放鬆左同減壓
但係,唔係食左煙而放鬆同減壓,而係因為無食煙而覺得身體不適
同埋好多人因為等車等人而食煙,佢地食煙真係為打發時間架
唔好同我講咁都唔算濫用呀

steve jobS無講過佢係唔係MD
但佢果個年代...我相信佢唔係

嗅福壽膏有幾進步？

咁真係好多MK仔女自己stone完smoke完
就打一大段MK野出嚟
stereotype嚟

幻覺呢個問題,的確隊得多就會既
情況就好似飲酒飲太多咁 類似認知障礙既一種黎, 學名唔記得
你個腦唔可以好似平時咁運作, 於是會產生認知障礙

我同意大麻係會有機會產生幻覺既, 但唔同意因為產生有機會幻覺就不了

我都唔信佢只係md

我有個fd成日都話自己控制到無事
但其他人望佢就溫溫燉燉咁
講野問非所答
個個吸毒都話自己正常
正常人一睇就知有問題

每人BAD TRIP所產生既反應都唔同,不能一概而論

所以試呢D野之前真係要諗清諗楚, 了解晒成件事先好試, 命係你自己既。

係咪即係meth?我聽過話佢會分泌一種荷爾蒙令人會有滿足感 例如我地肚餓食飽就會分泌出黎令我地滿足 所以隻毒令人長期有滿足感 令人乜都唔做

啱呀 我次次都good trip
佢睇住我同其他人食

本身就唔應該用opium用CANNABIS 比

簡單講原因

details 遲下得閒先俾paper出黎

講緊大麻啊大佬，偷換概念你走啦

所以煙都唔係好嘢 兩個一擔擔

LSD始終唔係天然嘢，再加上個人本身負面少少食完好易睇唔開，同埋對腦部係有一定嘅傷害，食唔食自己諗清楚，有啲嘢真係返唔到轉頭

成件事套落飲酒到都係一樣既

要諗清楚先服用
如果唔係會自殺既野
咁你覺得需唔需要規管

荷蘭d野好渣
不過環境

你唔食煙又點解可以斷言食煙做唔到放鬆同減壓呢

幾時食煙係放鬆同減壓
幾時食煙係所謂打發時間
唔通你又可以幫人介定咩

即使係打發時間又有何不可？
好心你尊重下人地既自由啦

你偏見重到咁我會覺得討論好冇意思

煙起碼唔會失憶
反應遲鈍先啦
對身體差就一定既
都係稅收問題唔禁姐

你睇下份paper係blackouts,真係失去知覺暈低嗰種。你冇唔代表其他人冇。一百個入面有一個已經唔係好事啦，講緊有機會暈低撞倒導致腦震盪

佢真係食咁多，個身體出事都唔奇，40零歲個身體就有問題，未到50就生埋cancer

如果用食lsd對健康影響唔大，跟住攞steve job嚟做例子，可以話係自爆

不過食煙飲酒都對身體唔好，所以我支持嘅係microdosing，並唔係呢啲“毒品”

一樣嘢係唔係毒品係睇個份量，飲水都可以中水毒死人

嗰啲話咩lsd係啟靈藥，跟住一日貼一塊郵票嗰啲，真係唔好出嚟害人，自己玩就算。

係
佢唔係會直接分泌一種荷爾蒙令你產生滿足感
同埋唔會令你乜都唔做, 反而會令你做好多野

總之佢會令你身體產生好多dopamine 多巴胺
於是你個人極度亢奮, 然後可以集中精神做唔同既野
有人會扑野,有人會執屋,有人會做功課...ETC
但同時, 因為劑量好大, 於是當藥效過左, 你個腦突然間缺少多巴胺
就會好易有抑鬱既症狀/感覺

類似係咁。

LSD 唔係天然野, 正確
本身負面少少食完好易睇唔開 都算正確
但對腦部有一定傷害就SO FAR 好似無咁講過

飲酒都唔係好野架啦
唔通佢唔禁就代表大麻都唔禁咩
同飲酒短期都唔會記性差
大麻食一排都一定記憶力衰退

要規管可以
要禁,連MEDICAL PURPOSE都唔用得, 我覺得唔正確。

食煙代價高:貴,易病
我可以尊重,但係理解唔到

中國種嘅多數純cbd

一日貼一塊LSD係冇用

佢自己用鴉片做例子

呢啲嘢唔係我關注嘅 啲人食煙隊草係好係壞唔關我事 我只係唔中意呢啲味同埋佢哋食嗰陣我喺隔離要迫住食埋一份（二手煙）

吓？
食錯左會自殺都唔禁？
我知你想講酒都係咁
咁就爭取禁酒都好過大麻合法化

你自己用鴉片舉例仲開口話人，你自己走啦。
你睇翻你自己段嘢

唔好意思,未睇PAPER 陣間睇
篇PAPER主要講 BHO?

所以你覺得係個量問題? 定因為隊草就會BLACK OUT所以要禁?

根撚本大麻合法化係全球性嘅趨勢
如果今日香港合法嘅過程比人慢，就只係一個更加落後嘅國家
連泰國都不如，人地已經去到醫療合法
香港人一直咁自豪自身身份，但係大麻呢個話題連起步都未開始
希望光復到香港之後，大麻都可以係香港發展到，唔單單係娛樂化
仲可以係學術層面上
有興趣了解大麻嘅手足，不妨睇下大麻乘呢個page

啱呀
咁咪爭取禁煙囉
並唔係見煙合法唔夠要大麻都合法架
一樣衰唔夠要整多樣？

本人建議半年一次 劑量隨意增加

我嘅意思係本身食開班人 宣傳上係好有問題 永遠講到 隻藥幾好幾好 壞嘅就唔提 輕輕帶過 好似傳銷咁

至於藥物本身有冇問題 其實確係因人而異 但一但合法化 講嘅就唔係 每個人有咩唔同反應 而係大部份人有咩反應

好似酒咁 總有一兩個會出事 但計番比例出事 嘅機會其實好低 k仔呢類 個別總有人控制到 但大部份都會有問題 所以要禁

至於醫用我一向都完全唔反對用任何藥物只要清楚後果 畢竟醫生會有佢地正確嘅 判斷

我本人覺得已經好有害

雖然話lsd係要幾日貼一次先有feel，但你難保睇日真係日日貼

跟住越嚟越冇feel，一塊唔夠貼兩塊，兩塊都唔夠就四塊

而家科學研究好似話lsd唔會上癮，但係tripping個感覺會，你點控制到自己幾日先貼一塊呢

咪又係大麻

酒危險過weed?
你weed完揸車中block要快驗都驗唔到
酒都起碼即刻知你有無超標

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

邊個走啊？

幾日一次好傷喎 修練仙人模式吸太多靈氣都蛙化啦

唔好理引戰撚
Block鳩佢就得

藥用大麻基本上絕對合法合理，但全面開放重係言之尚早
不過與其全面開放不如降低處方標準重好，如果你失眠或者緊張焦慮咪睇醫生叫佢開畀你，或者低劑量嘅可以喺藥房買到之類
同埋唔好再攞煙同酒嚟同大麻比，係合理化唔到成件事

心理上上癮
呢個世界太多on9西控制唔到自己日stone夜stone
最後又要納稅人養佢

支那係全球最大嘅大麻出口國
佢叫自己啲大麻做漢麻，工業用途

你成個COMMENT既邏輯有問題
1. 首先講得出一日一郵票既人對LSD認知一定好淺
人腦對LSD有極大TOLERANCE,
say 你食100mg lsd on day1, on day2 你食100mg again, 其實只會有50mg既效果
你要產生返100mg LSD既效果起碼等2星期
2. 我暫時無睇過/聽過學術研究過LSD 同CANCER 有好大關係
你知唔知佢有冇家族病歷? 生活壓力?
你覺得有人QUO steve job
等同LSD > STEVE JOB > CANCER > 自爆
係完全無相關性

FYI microdosing 做緊既野都係用毒品黎做microdosing, both are "毒品"

外國有好多單係driving時blackout跟住撞車死,咁你覺得應該合法 你recreational大麻如果合法的話又可以用咩理由禁concentrates 呢？

Btw覺得隊草無咩野
不過見過太多人控制唔到自己 日隊夜隊

你知唔知有好撚多藥既負作用都係會產生自殺傾向?
咁係咪果堆藥全部都要禁?

啱啊
無自制力既一個都多

巴打,你知唔知火麻仁都係大麻?

身邊好多人smoke完
都以為自己最撚chill
睇透世事 搞創作 搞次文化
而睇唔起腳踏實地努力生活嘅人
覺得自己最撚型 比一般人有優越感
依種心態不可取
你有你smoke 但唔代表唔smoke嘅人有問題

所以我話本身, 唔係你錯你繼續撚,我繼續答

你咁講，荷蘭加拿大無人做野啦？根本同飲酒食煙一樣

Same good trip Everytime

同意
所以連登咪幾好, 等人可以了解下好同壞
無一樣藥物係絕對好同絕對壞
你食PANADOL得多都會胃痛啦

麻繩都係大麻
現代講嘅大麻係THC

非生理上癮 放鬆效果越大 越易上癮 如果lsd效果真係咁好 其實心理上癮會好易

呢個世界已經有太多野要自制
合法埋大麻根本上就係煩多樣野
爭取大麻合法化就等同馬會當初將足球合法化一樣on 9
搞到幾多人傾家蕩產

唔好講如果喇
LSD都唔係FOR你RELAX

我喺下面個comments已經補充咗，可以睇睇我講咩，我覺得tripping個感覺會好令人上癮唔係話lsd呢樣嘢，但係你講得啱，啲人又唔想等咁耐先trip一次，量就會上去，可能我冇引申落去，搞到有啲誤會

2 暫時係冇研究表明lsd係associate落cancer度，但係你都知道，我哋對lsd呢樣嘢嘅研究係遠遠不足，唔排除lsd會誘發到cancer呢個可能性，可能steve jobs本身個基因都易有cancer，但可能lsd會make it worse，不過都係我個人見解，我都唔係科學家，識得唔多

有尊重就好夠架啦
同樣民煙都應該尊重唔食煙既人
盡量行埋一邊食唔好煙到人
食完煙如果入室內/搭車食薄荷粒辟下口氣等等

個case 同drunk driving
食完藥揸車一樣

需要既係 education 唔係 universal ban
開始眼訓 唔覆得快

我知
btw 你個諗法又又係社會話你知

明白巴打 理性討論下幾好

咁唔食親都為啟靈 真係有咁多靈啟

煙係會令無辜人士食埋

大麻唔係

有壓力嘅人對可以減壓嘅物品有幾大依賴性大家都知，更何況啲人話lsd係用嚟“啟靈”，“見造物主”，你諗吓佢哋可以幾依賴呢樣嘢

on 9
邊樣野多人濫用咪禁邊樣囉
負作用大既藥要醫生開俾你
唔係好似你班道友咁load下load下就一棍架
同埋世界上已經有一大堆藥啦
咪撚發夢想大麻合法化啦

藥用好似不嬲都合法

想試大麻可樂

不過要禁煙真係天方夜譚 涉及嘅利益太大 我諗世界大戰人類毀滅嘅機率仲大過禁煙成功嘅機率

啟靈好難討論
如果本身唔相信 spiritual journeys 咁講咩都無用

btw LSD 而家外國有case 係幫你戒癮同埋拎黎醫情緒病 唔知咁樣答唔答到你

啟靈真係好難解釋，但我保證絕對唔會後悔，會係人生入面一個好好嘅體驗

有一樣嘢叫既得利益者
明明塊大餅佢食晒
點解要搣碎塊餅再分俾啲賤民食

藥用就當然冇問題

但太多人 係為咗開心而用

認真 我未見到有case study 話個 user 係會對LSD上癮
LSD 個 tolerance 本身就令你唔可以KEEP住食同 stay 喺果個狀態

同意 所以 education 係好緊要
人係咁 會 abuse everything
但放心啦 LSD 無可能完全合法化

唔係

咁講啦 我覺得太多啟靈完既人盲目信從到變左種信仰
情況就等於 你發夢果時啲野啲感覺好真實
但你醒左會歸類為發夢 當然夢既野可以都帶到啟發比你
但就要諗下呢種啟發點related去經驗世界/ 真實性

而啟靈 我眼見 甚至識人都係skip左呢一步
而直接盲從左
唔會醒左歸類返為果個狀態既所思所想 再過濾有用既野
而係直接認定為實有

利申 曾經我都係咁 唔好問點解（都係果句 無掂過架我）

唔撚係架... 真係唔好講得咁老定
有啲人係真係癲到無視個週期

呢Ｄ人食咩都會上癮

降低同完全冇 係兩回事黎 你係咪中文唔好?
講緊高層考量優先唔係吸毒唔道德同健康 而係生產力
大部分人對致幻產品根本連自制能力都冇
你一日飲十支酒食十包煙會唔會降低生產力?

屌你老母，大麻可以令世界和平

荷蘭好玩在食truffle合法
唔使搵黎搵去 喺街食又得

可以話真係好撚睇人
另一個例子係 有人掂完l
諗通左覺得唔再需要亦唔想再掂呢啲野
最後連weed都戒撚埋

點解要食
食完開心啲？
本身就覺得 煙 酒 大麻 呢啲全部都唔應該整出黎

覆返先
我講左我同意/唔同意D咩先
我同意醫藥用,甚至娛樂用大麻合法化
我同意ABUSE OF DRUG or even drug driving 係必需重罰以收阻嚇之用
我唔同意TEENS 食大麻 (RESEARCH SHOWS 青少年用大麻係會影響腦部發展)
我唔同意因為有人ABUSE OF WEED (e.g 揸車) 於是就要直頭禁左佢

當你QUO 食住草揸車, 我必須提醒你大麻合法下有以下作用
我認為可以開放recreation level, 一來LONG RUN可以quality control
二來 增加稅收, especially in post covid19 society
三來, 大麻係鴉片類藥物既代替品, 長遠可以減少該藥既副作用
四來, 甚至可以減低violent crime 添
REF.

利申,我無睇晒既, 我的確係求其SEARCH完, 睇過下就SEND出黎

但我同意上面既巴絲, education 係完全唔足夠, 要俾人知道好處同壞處再去執行

至於free will 呢d咁形而上既野就不在討論當中

係, 所以咪要教育

靠大麻寫到歌都好意思講…

自古以來, 人係需要娛樂同依賴既。
呢個係SAD BUT TRUE, 天性黎

都係嗰句，大麻合法化嘅國家有冇道德淪亡經濟崩潰

你係咁叫人試，你係拆家？
你要知道呢啲嘢真係有風險，去外國試仲衰，完全冇人幫到，出咗事你負責？
我真係過來人，我以前lsd果啲只要一過咗耐受期就take，係好high，但其實只要一個bad trip，後果嚴重啲命仔都冇
趁冇心癮戒啦

你既論述要好少少, 唔係你只會俾人禁住屌。

唔好話人，鹿都會食shrooms

加州已經俾大麻同左膠搞到道德淪亡

海豚都會撚雞泡魚

我係拆家就唔會叫你地去外國試啦我只係覺得香港唔可以再停留係原地

女權同BLM又入埋數？

單純從商業角度講, 你個睇法合理, 因為合法化後一定難以好似地下化時咁暴利

咁點解唔可以用其他
e.g. 打機 聽音樂 食餐勁嘅
因為依賴一個藥物 ,酒 , 煙 而獲得開心，好似係一種假嘅開心, 係因為個藥物入面有嘅野而控制個大腦開心

呢啲同打機 食好野 嘅開心 我覺得係唔一樣。

唔禁大麻
啲必理痛回賣呀 ?

日文絲打可以睇下一本書叫
毒家企業：從創造品牌價值到優化客戶服務，毒梟如何經營販毒集團？

你會知每次班狗話檢穫XX KG 毒品價值XX 億
個價值係無意思既

打機, 食都係會令人上癮
所以重點係教育,唔係BAN晒所有野

個個都唔同嘅，好難講，雖然話打機，食高級嘢，聽音樂呢啲都係可以令人開心，但係有人就係唔鍾意呢幾樣

唔係點解世界上有咁多種獲得快樂嘅途徑，因為只有一種唔可以滿足全部人

同埋人唔會理係咪假定真開心，只要係開心咪夠囉，就算開心得一陣，一路食咪一路開心囉，人就係咁短視

一時大麻一時爽，一直大麻一直爽

不如香港搞個紅燈區啦
跟住賭狗鬥雞賭場都搞埋
教育教得好就唔係問題架啦

你追下 post 我論點係社會接受程度係好重要既
香港要合法化好難 但其他國家呢？
醫療用呢？
香港其實1樓1合法你知架何

但係香港咁多年都冇病人組織或者新聞講過有病人需要用大麻醫病
咁其實藥用合法有咩用？

唔知係咪我反應大
係外國食大麻pizza

超大反應好辛苦

咁如果閪臭洗唔洗拉

識野
台灣啾啾鞋有一集專門講呢本書

其實煙草易上癮好多 未見過食草會上癮 咁不如禁埋煙草啦

食物類好難控制份量 要問清楚先食

香港好多病人可能連藥用大麻可以幫到佢都唔知
有啲直接去外國醫

Microdosing都講得岀Steve 就小對怡情 其他人食就係對好多 完美示範雙重標準

慢性痛症 消炎 癲癇症
有冇興趣自己追POST

我親戚食大麻食到發達 破解左相對論去睇六合彩 中左一次之後就話參透左啲野就消失左

我自己哲學思辯唔係好好

我作為bioscience人想問嘅係如果有朝一日科學可以好reliable咁刺激人腦, 令人得到任何快感, 係咪你認為都係可取嘅做法?

因為我見到嘅係社會成本上, 越多人過度追求呢啲廉價快感, 平均嚟講社會追求嘅目標就會越放越低

維穩角度而言我諗唔到大麻以至任何新型廉價快樂有咩值得合法化，大麻你都知唔成癮，又唔係可以用嚟控制人群

其實最on9係好多研究做過大麻vs煙草vs酒精

個結果都係大麻無論「對身體損害情度」/「吸食後對他人做成危險嘅情度」都係低過煙酒

其實政府有時要面對現實
娼妓同消遣大麻要合法化
砵蘭街死街都係雞啦
咁點解政府唔洗清佢
根本就知道係實質有需要
冇得叫雞睇吓香港嘅風化案
會上升得幾利害
飲醉酒周街打人就見得多
隊爆草打人就真係未見過
其實覺得酗酒對社會
嘅影響遠遠大於大麻
好多社區暴力行為
都同醉酒鬧事有關

咁調轉
話我知點解要解禁大麻？

另一樣我唔明嘅就係(只講recreational use)
咁多人死抓住啲發達國家 解禁大麻之後一樣富裕呢個point
但南美嗰堆就算有法律禁止都係形同虛設嘅failed states呢?
代入管治者角度, 你會揀邊樣嚟睇?

1 如果科研發展到可以刺激你個腦一下就可以獲得快感而冇任何後遺症，呢個市場可以講係非常非常之大。我亦都同意呢種方法，因為其他cheap thrills（吸煙為例）係對身體相當有害，假設吸煙完全對身體冇害，而且吸一支煙可以持續幾個鐘，又何樂而不為呢。

便宜嘅快樂最令人詬病在於令社會進步減慢，但我認為人是有分層次等級的，有遠大嘅追求，而且有能力實現夢想嘅人係少數，當大部分人嘅追求都係相對比較微小時，佢哋最大嘅快樂就可能只有呢啲便宜貨。

我覺得唔係越來越多人追求呢啲快樂，就會令社會進步慢。而係本來呢班人就冇乜遠大嘅目標，所以先會追求呢啲，精英永遠是少數

大麻是成癮的，有戒斷反應，控制人呢樣可能有啲陰謀論，有人話呢個社會越來越多呢啲便宜快樂就係因為可以令到少數精英控制大部分嘅愚民，不過我個人對呢點有所保留。

外國流行edibles 好多有大麻成份嘅軟糖
食一粒隔一陣就kick in 因為無煙所以唔會臭
對我黎講食一粒等於飲酒去到7分醉個種狀態
不過每個人嘅tolerance都唔一樣 但係一樣瞓醒覺第二日就無事

我諗你都係做戒毒服務或者相關工作
唔知你係咪接觸得多成癮既case
所以先入為主將所有野介定做最worse

但其實我識既朋友同上面既巴打都分享過
情況未必有咁worse
當然任何有機會成癮既野都會受個人因素影響例如自制能力
我覺得你可以以協助有需要既人做出發點
正如有人戒煙需要人幫 有人自己戒到
好過過份妖魔化大麻

就好似政府大幅加煙稅就想鼓勵人唔好食煙一樣多餘
相反仲變相帶動私煙需求

冇錯自由係有前設
但我覺得個前設係不損害他人利益就足夠
你個前設將最worse既症狀講成必定會出現所以會禁止恕我不敢苟同

其實用法律管理大麻作非醫療用途係其他國家係有成效

不過香港法例咁守舊
連電子煙都唔去拒絕規管
更加唔好話大麻合法化啦
最後咪又係淨低我哋喺度口水戰

其實我聽過話: 大麻被禁係因為政治操作嘅結果，但係我唔知係咪真

一樓一同紅燈區既分別你知架何？
外國有就一定係啱一定要有架啦咩
外國有賭場
外國有一夫多妻制
外國存食狗肉
外國有槍牌添
係咪有教育就無問題？

你個論點係咪“合法埋大麻根本上就係煩多樣野
爭取大麻合法化就等同馬會當初”

咁就諗辦法去禁煙禁酒
唔係去諗多樣危害身體既野合法化

咁你個結論係咪「只要有教育就乜都可以合法」？

因為要保護煙草商嘅利益，所以大麻唔可以合法化

支持醫學用合法化

始終每個人對呢樣反應唔同， 好難一概而論

有人話會醫到焦慮，喺外國時食左2，3年，我反而焦慮重勁左，重有埋panic disorder，記憶力都差左

所以我覺得管制係必須，如果有medical guidance, 大麻真係可以幫到人

鐘意大自然/ 環保人士 一定愛大麻

乜都陰謀論
一夫一妻制係保護黃色事業大王既利益
等人地無得娶多個老婆叫多d雞

Agger, 本身好負面既人會比小小野好易trigger
利申 發夢試過

我都發夢試過

多人食電煙嘅話就可能影響到少咗人買煙
變相收少啲煙稅

有frd食過Lsd話好似入撚左真理之門，個身體比人扯碎左既feel

Ego death

咁我估錯左唔好意思
或者你睇下呢篇文章

我都認同大麻需要規管
但程度應該等同煙草酒精就足夠

下年去exchange

去荷蘭/加拿大食囉

咁你有冇辦法係食物入邊抽走反式脂肪？

我諗你可以選擇食或者唔食啦

正如你都唔會叫人係支煙度抽走致癌物掛

所以醫藥用大麻我不嬲都支持
轉做受管制藥ok呀

咁你不斷無視人地論點理據
好似錄音機咁重覆講自己立場
又冇乜好討論既
你係專業唔代表全世界得你專業架
參考人地既文章啦

其實正如上面講
大麻係香港根本冇可能合法化
你個立場唔會輸架
甚至連認可醫療用途都成問題
何不開放啲討論呢

等同煙酒就足夠
已經有人十幾歲食煙飲酒

咁都有人十歲吸毒添 可以點呢
舉極端例子用意係？

淨係呢度d人無視服用大麻後既記憶力衰退、有自殺傾、抑屈等呢d副作用
已經都唔知點同你地討論落去啦
你地都係咁講「人地有事我無事」
全世界道友都係咁
你知唔知正常人睇你其實睇得出你食完on 99咁架
你「醉」緊緊係話自己無事架啦

即係煙酒合法化但都難完全監管囉
仲嫌唔夠煩整多樣野煩？
等你仲話同煙酒等同

仲有
十幾歲食煙飲酒唔係極端例子黎
大把mk仔mk女都係咁

今日解禁大麻 聽日就會解禁鴉片 後日就解禁白粉

至於好多人話食煙仲有害 無錯 所以政府都處理緊呢個問題 一直加稅同加大煙煙範圍

希望班死煙剷死晒 就無人再食

你仲同佢講開大麻發下夢好啦

係香港衰毒可以洗定屎忽

你都好有心機答，想做第一個代理fat fat？

所以咪叫你睇文囉
淨係文章 研究結論都有正有反啦
唔知討論可以唔討論架
你咪嗌大麻狗係死道友咪得囉
唔使理據啦反正帶住偏見討論都冇結果

咪就係囉
仲有條道友話乜撚野等光復香港後大麻可以合法化
dklm咪撚搞污糟成個社會運動啦唔該
你老味係咪藍屍黎抹黑架

天然存在係肉類呀哥哥， 定係你想全世界一齊食齋

係
大麻狗

痴撚線 我睇緊啲咩野

成班死道友吸毒吸到上腦

毒品帶來嘅幻覺變咩啟靈

講真 驗下個腦 大麻好傷腦 食得多人會蠢

外國讀書個陣有個housemate日日食 食到最後成個人呆呆滯滯 成個傻鳩咁

唔好講到個個仔女都係道友先

你呢個根本係偽命題

再者 如果我個仔女真係衰毒 我會當無生過

一衰毒 個人已經玩撚完

累計往績
有肢解犯因為受大麻影響引致犯案
九龍城碼頭果單

我特登用幻覺黎講拖你落酒。（同理身體損害對應煙仔）
因為煙酒早已廣泛傳播，禁止壓力太大，已經好多人上癮所以即時禁止，只會催生黑社會和社會動盪。
而大麻對身體不好而且會有幻覺，而且最重要，未廣泛傳播。所以不會開頭。

太易對生活感到滿足，工作或消費不足不是問題其實，電子遊戲同理。

其實要 滋擾到人
不過我都會奶

文乜章吖
無興趣研究毒品
我同你講，我以前都有呢種習慣
亦見過好多人有呢種習慣
我就係知佢既禍害性
知佢食完後既感覺
所以我先喺度叫你班道友收爹
每一樣野都有好處同唔好處
但如果壞處同好處係一半或甚至更多的話
呢樣野已經無可取之處
話知你可以醫到咩病

算吧啦 班死道友咪好似啲ptgf咁 做雞都要拎貞節牌坊

吸毒都要扮無野

遲遲下就會同你講 食白粉都控制到架 你控制唔到係你廢

唔係一句怕煩就唔去規管架？
定係你覺得唔規管香港就唔會有大麻出現

你係咪on 9架
咁你覺得而家多人食定合法化後多人食
你地d邏輯好撚好笑
而家咪監管緊囉
咪就係一見你食就拉柒你囉
禁唔哂d人偷雞做就合法化等佢可以適量食？
乜撚野道理？
夠大把人衰十一管唔到啦，咁洗唔洗又合法化，限佢地一個月只可以一劑

以煙來講

其實食煙已經係唔尊重所有唔食煙嘅人
就算行埋一邊食 唔用二手煙燻人
食完煙嘅人身上係點都會有三手煙（三手煙仲毒過二手）就算佢食薄荷粒 噴香水都好 都只係蓋過陣味 三手煙依然存在
所以佢地係強逼身邊嘅人食佢地嘅三手煙
唔講家人 作為陌生人如果咁啱同呢啲人一齊逼巴士地鐵就瀨晒嘢

咁喺煙唔係生存必須品嘅情況下
食煙嘅人係咪又可以以行使自由為名剝奪其他唔食煙嘅人唔吸有毒氣體嘅自由同擁有健康身體嘅自由？

佢地一路點一路回post
食撚到有幻覺、無記性、反應遲鈍都話無問題
仲話唔會上癮
真係想呃鳩d𡃁仔入坑

大把係幾多 有冇數據？
如果佢地只係佔好少數例如幾%
唔係極端係乜野

並唔係要低估危害性
青少年心智未成熟 容易受成長環境 朋輩影響
唔好話煙酒 甚至毒品都有機會接觸到
並唔係靠法例規管就可以避免到佢哋接觸
教育同高危青少年介入工作係非常重要
唔係話你禁佢哋就接觸唔到咁簡單
所以唔好用極端例子做類比啦

咁又唔洗 話佢地死道友 lsd同大麻 成癮性確係底好多 唔似k仔嗰堆軟性毒品 咁高成癮
為咗lsd同大麻 而咩都做得出嘅相對地小嘅
極其量都係話佢地道友 未到死道友

舉例啫

你覺得係毒我唔覺得係，你捉住我個例子講有咩意思，你應該要反駁嘅係'合法化可以更加有效監管'呢個point

點解要合法？
醫療用途合法我覺得OK，吸食合法為乜？煙都應該禁呀

咁你同叻哥思維都幾似
唔信研究 唔信數據 唔信調查
我信自己
一邊話自己過來人
但其他人就係死道友
即使已經係道友都唔知食完既感覺
係得你知
死道友收嗲

人地講大麻煙草
你就講衰十一
不如講埋殺人放火
你啲邏輯好笑啲

呢個應該係舊年420第一次出街華人首次

大麻是否合法化係影響獲取既手段同方法
而一路討論緊大麻如何妖魔化就由出面篇文回應左

咪搞，離遠聞到都覺得暈

老老豆豆

吸毒=自殘就梗架啦

有人中意自殘你憑乜嘢唔比佢自殘先

420

全球６大煙草商每年純利超過２６００億美金

唔撚禁，個撚個食撚晒電子煙傳統煙商賺條撚毛？

ＢＴＷ：屌晒班火車頭老母臭閪、屌撚晒全廁所食個班撚樣

食還食，就唔撚好一邊行一邊食，

同埋通撚常屋企有個食煙撚，
佢有仔女既話佢仔女既呼吸系統９９％收硬皮

我自己都係其中一個 受害者

都有報導講合法化後藥店供不應求或者排長龍
所以好多人都係黑市買
呢個係配套問題
至於法定年齡以下點解可以買到大麻
呢個相信都同黑市有關
合法後壓抑黑市應該係政府有好重要角色
唔係你點規管
至於做得好唔好我就唔評論

又環保 又素食 又大麻

好似70年代啲hippie咁

因為大麻易種 係人都種到 煙草商會搵唔到錢
大麻亦可以做醫藥用途 藥廠又搵唔到錢

所以就屈佢係毒品

點解你唔覆我

憑咩要跟你個方向諗

只可以話外來污染物太多
三手煙只係其中一樣
或者你可以著件保護衣保護自己
仲可以防紫外線 懸浮粒子 幅射 細菌 病毒 飛沬 躁音 等等外來污染物

去滿足你high standard 既健康指標

Bruhhhh

You da one ppl pointing fingers at n be like: this is why weed should b illegal

贊成呀，反正我唔食煙又少飲酒

佢食得代表無問題？
佢地做咩都得架啦， 但你唔係

煙 酒 大麻
三者都係毒品

只不過煙酒合法咁解
煙酒好清楚咁列清佢地既害處
有哂數據一年幾多人因為食煙死
甚至酒係對他人危害大過自己

大麻未有嚴謹既證據去證明佢對身體危害有幾大
普遍理解大麻既心理成癮性係低於煙 而短期身心影響同酒精類近 不過耐受性唔易消退 要幾星期 短期要同樣既效果只會越食越多
主要2種既成份CBD同THC

CBD令人放鬆，近年研究話有醫療作用
CBD係香港係合法

THC係令人興奮，致幻既成份
因為市場需求 而家大麻培養到佢地含有既THC成份好高 通常10-20%
長期食既話係會對大腦有負面影響 記憶力減退哩啲比較明顯 而精神疾病相關影響就仲研究緊

而同吸煙一樣大麻對呼吸心肺等有危害

我覺得合法既路程好漫長，大麻難監管，同埋佢既影響仲係研究緊

食既人都係會繼續食 有心搵黎食想試既人都好易搵到

咪又係毒品死道友

美國逐步開放娛樂用大麻之後，已經創造幾千萬生意，思想落後嘅民族重爭論緊一啲唔存在嘅風險，真係可悲

唔需要 反駁你個個偽命題

有啲野根本唔應該俾人做 所以點解要假設合法化方便監管？

正如無人會討論 合法化白粉會有效監管

合法化孌童妓院會有效監管

大麻對我及好多人來講根本應該嚴禁

中意食無問題 但俾人捉到咪坐返十年八年囉

正如中意食白粉玩細路嘅人都存在架 我地唔會話因為人有中意 就去監管佢 一定係嚴禁佢

至於你會對你來講唔係毒就仲好笑 唔通聽日你講白粉唔係毒 我要解禁埋白粉？

係香港 大部分人認為大麻就係毒！呢到唔係荷蘭加拿大

港共一樣禁Uber，唔通Uber真係有禁嘅必要？
睇下d留言就感覺到香港奴隸教育真係好成功

我唔覺有問題 兩樣野都係犯法

吸毒同衰十一都係社會道德所唔允許嘅

同埋都係回應返你個句「有人做 就要規管」

你不如解釋下點解有人做就要規管先啦

見一個拉鳩一個咪得囉 仲滿足班道友

你咪去外國自殘囉 人地肯包容

屌你 你自殘到成個廢人咁 到時咬老綜 排公屋

咪又係香港政府養你 有病你咪又用香港資源

睇死大部分道友都搵得唔多架啦

你個舉例無可比性

Uber無禁嘅必要，唔代表大麻無禁嘅必要

如果大麻無禁嘅必要，啲死道友就會話白粉都無啦。

唔好同我講咩大麻唔係毒品 佢會令你興奮 有幻覺 已經足夠定義為毒品

的確白粉呢啲毒性強啲 但唔代表大麻唔係 唔洗禁

至於咩野洗腦教育就仲好笑 唔係中意犯法就唔洗腦架

咁班死道友一定係最自由嘅人

外國好多演員都食過LSD為拍戲代入角色
steve jobs Bill Gates lsd都食LSD為創作
elon musk都有食大麻
好多rapper食大麻作歌 (lil pump Snoop Dogg)
我帶出呢班人係為左打破你地對 食大麻＝MK仔 嘅思維

香港永遠發展唔到因為大多數人一早認定左
大麻=毒品
香港一樣禁電動滑板，一樣禁uber，一樣禁遊行

歐美真係走先過香港好多年，就連台灣都搞埋420遊行，香港一樣停留係原地，保持住唔做唔錯原則。

咩道德淪亡經濟崩潰，得個講字，人地美國青少年開Party個場咁大陣大麻味，又唔見美國道德淪亡經濟崩潰開口埋口死道友，吸毒，自殺，結果歐美國家好地地，荷蘭，英國，美國，全部好地地，但係香港呢十幾年黎，永遠都係得炒野同番工。

文化，音樂，教育，體育，0進步，永遠都係批評，開口埋口就攻擊人地
米奇老味/JB 兩個音樂人都係大麻服用者，創作左咁多歌出黎，佢地係唔係死道友？

定還是好似上面咁講steve jobs就係微劑量，香港人就係死道友，自殺

其實真係睇用家...大麻普及教育未足果時咪多後生偷老母錢買偷隊以為自己好易情況 足夠教育唔會
睇酒精就知

港豬真係 思想封閉到 隊個草講撚到又自殘又十惡不赦咁

衰十一同殺人放火拉上關係你先on 9
無扑野都無你同我既存在啦
學你班道友話齋
「吓，我唔覺衰十一有乜問題喎
扑野有益身心，只要帶套同唔好搞咁密咪無事囉，
只要規管下教育下就無問題」

咁憑咩又要跟你方向
整多樣危害身體既野出黎合法化

三手煙係可以避免 就係唔食煙
請問你上面講嘅嘢有邊一樣係可以避免？
唔好再用啲垃圾類比嚟狡辯好冇？你咁樣好唔尊重我嘅智商

咁我問你
食大麻會唔會傷腦
會唔會記憶力衰退？
會唔會有幻覺
會唔會有機會導致抑屈？

不過你地連幻覺都叫啟靈
道友都係會答食大麻會身體健康

我個人感覺酒帶比你係激情同興奮
大麻係愛 和平 放鬆

反大麻嘅人可以用 煙 咖啡 酒 比較一下先

佢地搬台灣搬uber又搬教育
諗住用政治支持自己理據
呢d撚樣最可恥
自由唔撚係代表你可以任意妄為架

嘩！
你講撚到大麻救地球咁喎
你講既以上社會問題就只有大麻可解決

唔好偷換概念

立法抽出咪得

你就偷換概念
就算政府有一萬樣野唔應該禁
都唔代表大麻係應該合法化

點解歐美國家做到?

同埋原來呢個post已經有文章道出大麻害處
你又睇唔睇？
定你睇完都係信支持無害果篇？
定你要我睇完你篇文章之後
要覺得果 d幻覺係叫「啟靈」
記憶力衰退係令大腦休息一陣係好事呀

你肯定歐美無大麻既社會問題？

你答我點解外國做到先?

做到咩先？
合法化？
歐美做乜都係啱？

我只係叫煙民學下尊重人
你唔同意冇所謂既
事實上當你抱怨緊三手煙既時候
而家情況係周街都有動力火車頭
一二手煙通街係亦都最影響人
所有野都要逐步黎
當一二手煙影響意識都未有
其實你同佢講三手有意義？
但事實上其實係有噴劑可以消除三手煙

不如你換下角度諗啦
當一二三首煙都話唔得既時間煙民可以點？
最後咪理9得你死囉
反正你都冇理過佢地
我睇唔到互相尊重既平均點

你覺得煙民會因為怕影響到你所以唔食煙咩
唔會下話
係呀正如室外其他污染物一樣無可避免
咁你一定好怕
所以你咁驚咪著保護衣囉
呢個都係你自由喎
人地冇得唔尊重你智商
得你自己可以

係既叻哥

叻哥

你又何常唔係只信有害既文章呢叻哥
不過唔係 叻哥係信自己
幾時出篇文章比我信下

咁點？你想表達d乜
篇文都有寫大麻壞處
比煙酒低就要合法？
點解唔係諗辦法爭取取消煙酒合法
而係將煙酒攞黎做「毒唔毒」既指標呢

慢慢睇啦道友
知你又搬政治出黎講話信政府on 9
你呢d垃圾想將毒品同政治拉上
你知唔知係好撚無恥
唔好影衰手足同呢場運動呀唔該

隊草基本上係用食煙既方法得到喝酒效果
但係香港就煙酒都合法

我覺得需要時間既
每個國家都有唔同先天同後天因素
時間會證明合法化是否可行
老實講加拿大合法化就連食大麻既人都反對
除左配套唔夠 供不應求外
仲限買30克但買酒精係唔會限量
咁多限制就係為左所謂正名
又難怪人寧願唔好合法
加拿大2015年大約共花45億美金買大麻
幾乎同買酒類一樣
即使有冇合法化 需求都龐大
合法化後政府有責任做好平衡各方利益
否則合法化原本想有既正面影響都係空談

你終於睇啦叻哥
咪就係話比你聽唔好妖魔化大麻
非過量使用係唔會有問題
咁你唔信我
就唔好問問我啦叻哥
仲有其實你有自由爭取取消煙酒合法架
唔使問我架

果篇文章都唔準既
我直頭覺得大麻一吸就會道德淪亡 喪盡天理
我唔食大麻架
道友係咪講你修道
幾時教下我
叻哥你思維行得太快 我跟唔切
你突創作我話信政府on9 真係好有創意呀
又話我想毒品同政治拉上
呢個一定關叻哥你識超能力事
如果唔係點可以將我冇講過既變成有
好勁呀你

食到有幻覺記憶力衰退都叫妖魔化
而家全世界都覺得煙酒有問題
嫌唔夠要整多樣野去管？
食少d啦你

你話我係叻哥已經係扣我帽啦
人地寫有害你唔信
寫對你有益就信十足
似藍絲果個好似係你喎

巫醫換個terms叫啟靈 成件事即刻高級正面幾多

煙酒都合法咪係問題
應該都禁曬去

煙酒有問題講得好
一齊推動全面禁煙酒

咁其實要將一樣野既影響講到最極端而且必定會出現先叫做妖魔化既

而事實係有研究指出你唔過量使用係冇問題架喎 點解你要無視呢
物盡必反 我唔認為大麻完全冇害
但未去到妖魔化既程度
我願意接受正反論點
呢個咪就係我同你既分別囉

煙酒有問題但都要合法
首先你諗下點解要合法
先再諗點禁啦

有沒team psilocybin 香港人都食weed多

咁點解加大拿荷蘭可以？

你講啲嘢同政府口吻都幾似wo，大部分人都撐國安法，所以國安法冇問題！

明知有害點解仲要合法化？
嫌呢個世界唔夠有害但又合法既野？
煙酒涉及好多稅收同歷史既問題
而家難全禁但唔代表佢無全禁既必要
大麻喺香港無乜歷史既問題
一直都係全禁咁咪由佢禁囉
合法左有人容易買到匿埋食
就好難管佢用量會唔會超標啦
煙酒已經證明呢個事實
乜野教育教好d就真係嘥氣啦
講呢句野果個人真係天真過天真嬌

不如你問點解全世界絕大部份國家都唔可以啦

你夠似香港d食狗廢佬啦
話中國得點解香港唔得
明明全世界絕大部份都禁食狗

用下d精力研究無煙無酒先啦
調轉諗大麻合法化真係high撚大左

合法後吸食人數上升我覺得係可以預期
反而合法後點解黑市比合法前更活躍呢點值得討論

至於青少年方面都要睇政府係合法前後針對未成年青少年吸食大麻有咩措施
有幾大力度去防止佢哋接觸大麻
我諗合唔合法呢個都應該要做
如果合法前已經做得唔好
合法後更嚴重亦都可以預期

所以講到尾矛頭都係指向政府
好難單純怪落大麻本身
因為加拿大一向對大麻需要龐大

因住俾道友鬧你妖魔化呀

所以我一直認為香港唔會可以合法
乜你冇睇到咩

因為上面個位人兄話呢到唔係加大拿荷蘭，我咪用返加大拿荷蘭囉

其他國家最少會討論，如果有得公投嘅十有八九都會變合法化，簡單啲睇呢個post佢講個啲咩大部分人反對已經唔合理啦，除非又沉默大多數都未投票啦

因為大部分文明，自由嘅國家一樣有討論緊大麻應唔應該合法化，而大部分人係支持

咁你知點解無可能合法就得啦
你d 志同道合講到大麻促進經濟
身體健康又啟靈咁呀

係我上面叫你睇文章睇數據
你話唔信要信自己我先叫你叻哥咋
可能算係扣帽子但唔係亂扣架

我冇話過唔信有害
我係唔信妖魔化姐
事實上魔法化既文章講既極端症狀
大部份都冇講清楚吸食量幾多而產生既
唔信你又自己睇下

你呢啲就亂扣帽子喇

連登仔睇唔到架啦

大把連大麻都食過就係到跟風要合法

因為文化唔同囉On9仔

佢地唔認為係毒 但香港人認為係麻

中國人夠認為狗肉食得啦 香港人唔咁認為麻

中東人夠認為有4個老婆無問題 香港唔得嘛

咁簡單都要問證明大麻真係傷腦

你生存緊都係毒品

文化唔同係咪代表大麻係冇問題

不如你講下 講到公投就十之八九過

點解民主國家唔搞公投？

啲議員都係民選 如果人民咁支持 佢地為左選票應該人人都急推公投大麻合法化

點解大部分民主國家都無發生嘅 得小數幾個例外發生左

你點解會覺得小市民嘅利益可以大過大藥廠嘅利益

有幾多自由國家合法化？
如果你所講既大部份人支持
點解喺自由先進國家唔提出討論？

文化=決定佢有無問題

一樣野唔一定要科學上有害先有問題 道德上有害已經有問題

4個老婆都科學上無害 但道德上唔允許

衰十一都科學未必有害 但道歉唔允許

狗肉亦一樣

吸大麻道德上唔允許 已經代表有問題

是撚但啦，反正都當法律唔存在，鍾意做乜咪做乜

因為係市民投票俾佢 如果今曰藥廠利益係殺人合法化 議員會唔會話殺人合法化？

所以講到尾 其實你都係估啲人支持大麻合法化

但實際上民間嘅聲音並無強烈都會影響到議員嘅利益

證明唔係咁多人支持大麻合法化

或支持者都是死道友 社會影響力係零

自己唔信就話人魔化
我咪同你講過親身試過
係會出現不良反應囉
我引出既文章加我既經歷你都唔信
係要人信你果d支持文
仲有乜好講

其實我一開始出發點係話唔好因為要合理化雙重標準而去妖魔化大麻

我角度係大麻=煙草=雪茄=酒精
如果只禁大麻我認為係雙重標準
所以我讚成全開或全禁
而唔係容許雙重標準

另外就係行使自由既考量
要睇你自己追故

點睇文化同香港最接近嘅台灣近呢幾年都不斷討論緊大麻合法化

你班死道友咁中意自欺欺人

咪試下係今屆啲選舉論壇問下啲候選人 佢地支唔支持大麻合法化

唔好話泛民 就連班本土都一定反對

邊個敢講支持 佢一定選唔到

就係笑你班死道友

得死道友討論 根本無上過主流

你地死道友回音壁太勁姐

唔信你出街扮問卷調查 問下啲路人 睇下啲人支唔支持

上面都有巴打分享佢冇不良反應喎
咁要信邊個呢
所以咪要睇研究 睇數據囉
老實講立場唔同的確係冇乜好講架

你呢個更加偽名題，香港市民嘅聲音一樣冇俾政府聽到，證明立國安法係冇問題，警暴冇問題

或者反對嘅都係暴徒 社會影響力係零

本草綱目都話狗肉補身添
道友們要唔要睇文章呀

你不如拎甲骨文出嚟講

Jm9

你無見我講民主國家

你拎香港候例子做咩鳩香港有民主？

無民主啲社會聲音緊係反映唔到

睇清楚先好反駁 道友

你讚成全開都r哂頭啦
嫌個世界唔夠差唔夠亂？
例如醉駕、因醉酒發生既意外已經周不時發生
整多個大麻出黎攬炒？

可以先廢除醫療體系用藥先
立法關閉全世界藥廠
因為「是藥三分毒」大家聽過
食得藥就即係吸毒
正如大家都知，依醫學界仲有用嗎啡作為止痛
但明明大家都知嗎啡係會上癮既毒品黎
就證明左「是藥三分毒」
所以更應該一刀切曬去

你死啦 你將攬炒講到係負面野

一定係五毛

佢話無不良反應已經笑死人
個個酗酒、煙剷都話自己身體健康架啦
你果d支持文章都講左係有一定傷害
呢樣唔洗拗

你搵個唔聽民意既政府黎類比？
無野呀你？
何況香港大把人為反國安法、警暴出左聲啦

本草綱目一直以來都有參考價值
唔係外國文章一定啱架道友

啱呀，
有害既野就要禁

禁大麻唔禁酒先奇怪

我唔明點解鎮靜劑要醫生處方，酒就周圍有得賣。

視乎你用咩角度睇啦
如果你覺得一樣只有壞處咁其實佢點都係錯
但咁睇證明你只係企係反方
所有觀點角度都冇平衡過各方利益
你覺得唔需要就只拎壞處黎講
所以就必定唔應該存在
而唔係諗下點樣令認為需要大麻既人接受合法係不可行
或者提供一啲方案比佢地
只係二元對立係唔會有成果既

咁樣先係真正同藍絲冇分別

咁人地都有講到話支持全禁
咁咪當係自己人囉

咁點睇加泰羅尼亞大部分人支持獨立，西班牙政府一樣無視佢地，係咪代表佢哋對社會零影響力，西班牙政府壓迫佢哋係冇問題

甲骨文都有參考價值，係大定細啫

btw依家係2020年

加泰拎來做例子唔適合 唔好不斷搬龍門

因為獨立唔同社會議題（大麻） 獨立係牽涉係政治主權問題 而大麻嘅不合法更多係道德問題

建議你要搬例子就搬啲相關嘅例子 例如有民主國家嘅絕大部分人好中意食狗肉 但係國家禁止食狗肉 呢種社會層面嘅野先有可比性

除此之外，我講緊 民主國家 主流反意會迫使啲議員做野 如果議員無做野 即係代表呢樣野唔係主流民意

即使我用你加泰嘅例子來講（即使我認為無可比性） 亦證明到西班牙主流民意係唔俾加泰獨立

如果全西班牙人都支持加泰獨立 個政府已經踢走左加泰

呢樣亦證明左我上面講嘅 「民主國家 主流反意會迫使啲議員做野 如果議員無做野 即係代表呢樣野唔係主流民意 」

而我講呢樣野係反駁你所謂嘅外國「主流民意係支持大麻」

其實即使係外國 啲人都係討厭道友 你面唔面對現實都好 香港短期內（即使獨立到）大麻都唔會合法化

你要食可以繼續食 我只但願你唔好俾人捉到

捉到就呢世人玩完

某d人角度，國安法都有丁點益處
係咪都要平衡下睇下點出同支持？
有d野你覺得有討論空間
某程度上都因為你自己已經企左某一方姐
人人眼見國安法係破壞一國兩制
根本無討論空間
我就眼見身邊有d人食到渾渾噩噩
野又唔記得
所以我都覺得無乜討論空間咁解

全禁我支持
我而家講緊佢點解全開都支持

班道友個比喻好似係：

反正我都強姦左你架啦（煙酒） 唔爭在俾我入面你後庭（大麻）

講出來佢都唔笑個下都好野

入埋*

你點睇廣西大部分人支持食狗肉

快手打錯主 更正返：反＝民

算啦
一講到呢啲需要論據去論證既位你又開始選擇去無視
然後又開始堅持自己固有思想
開始偷換概念扭曲人地既意思
仲有上面話咩學生吸煙唔係少數呢啲冇根據既個人觀點
我就已經用數據推翻左你

或者講最後一次啦
我並無講亦唔相信大麻完全冇害
只係危害程度比煙草更少唔代表冇
事實上並冇證據顯示非過量使用必然會出現極端症狀
好多講大麻極端症狀既文章都唔會同你講吸食幾大量先會出現
因為佢哋首要目標就係要反對大麻既存在

我相信物極必反
如果係過量食 食乜都死
而將最極端既症狀講成必然出現就係妖魔化

如果你仍然係民智未開野蠻人咁既思維
恕我冇興趣再回你

Projection

你自己吸毒就咪撚屈鳩人

2020咁點？
憑你話本草綱目無參考性？
會唔會笑大人地個口呀

好老實大麻真係無害咩

傷害性低過煙酒唔等於無害個喎

坦白講 我甚至唔認同大麻傷害低於煙酒

係外國讀書個排 成日見到好多人食大麻食到學又唔返 日日訓係張梳化到

好似zombie咁 反而食煙飲酒個啲 生活都正常

我俾反對文章你睇你咪又無視

你貼果d就數據
人貼果d就妖魔化

大麻到你食，係都popo先

道友話你呢d只係個人觀點
數據話食完身體健康人都開心d

大麻帶動pizza產業

一條唔跟正常立法程序零諮詢零民意授權
強加係所有香港人頭上既惡法可以用黎比較？
即使你支持與否本身就咁樣立法係不公義
自由社會係容許所有人表達自己立場

但係連表達空間係冇本身就已經係問題
正如大麻立法你覺得會咁樣立？

而家就係講緊你唔讚成大麻就連討論空間都話唔需要有

咁樣你又覺得你同立國安法有分別？

光復香港之後解禁

咁其實係咪唔合法化就冇呢啲問題存在呢

根本對牛彈琴
我話妖魔化前題係乜你睇唔到？
咁就唔會係無視啦
你又搵唔搵到出現極端症狀既吸食量比我睇睇？

呢個風險同健康風險其實一樣架喎

你咪自由選擇吸唔吸或者選擇僱主囉

你覺得冇合法唔需要驗毒

但僱主係其他方法知你食大麻然後用一啲原因炒你又有冇可能？

而家引述你講緊一件都有優劣既一面
唔係討論緊點樣咨詢民意既手法
立國安法既手段有問題
同佢有無討論空間係兩件事
我覺得無討論空間唔代表佢既咨詢手法有無問題，知唔知？

咁食幾多又無事？

唔合化下知你食大麻已經炒得啦
證據？
唔通一定要合法化先可以捉你去驗
咁其實可以諗下不合法化下都可以強制驗毒啦

你易戒甩係因為weed真係得極輕微身理癮

俾着戒煙已經出晒冷汗又作嘔

logic fail
煙草商一樣有生產電子煙 e.g.最出名的iqos

如果大麻合法，你肯定唔會周街見到人燒大麻？

電子煙一樣可以合法然後收稅

痴線 你講嘅嘢完全冇邏輯
慢性毒害緊人都可以俾你拉埋其他野來比 不如拉埋太陽輻射嚟講啦
仲要拉埋自由嚟講 咁係咪殺人犯覺得殺人開心佢就有自由咁做 然後我仲要同佢互相尊重 驚就唔好出街啊
為咗保障其他自由 某啲不必要嘅自由就要被禁

殺人同用煙毒人嘅分別就只係快同慢
既然係咁 係咪應該要限制食煙嘅自由？

國安法藍既覺得有討論空間
黃既覺得冇
大麻你覺得冇討論空間
相信唔只我覺得有
個point係邊度？

你又憑什麼準則去考量一件事是否需要討論空間
國安法牽涉基本人權自由同有政治考量
你用嚟做例子本身就係錯

又舉個例
假設我認為香港根本就唔需要咁多私家車喺度路上面行駛
造成過多廢氣污染 交通擠塞 車位不足導致違例泊車阻塞道路等等
唔通我又可以以公眾利益作為考量
然後就可以叫啲私家車車主攞部車去劏
然後唔畀買車
根住話俾你聽冇討論空間
咁樣嘅結果只會造成二元對立
有車嘅人就覺得部車對佢有用
冇車嘅人就覺得佢地部車根本唔需要用
咁點樣唔需要討論空間呢請問？

只可以話你聽你唔去搵互相尊重嘅平衡點
一係你就成功爭取香港禁煙
否則最後大家都只會係自私自利理得你死
你講嗰啲嘢根本就冇考慮過現實嘅情況
只係考慮個人嘅立場
冇平衡各方利益
同殺人冇關係唔好偷換概念

用車黎同大麻比你就on 99啦
我講左
有d野係會因為稅收、歷史問題好難會禁到
但難禁唔代表果樣野係啱
汽車喺全世界歷史、經濟上存在一定地位
香港亦有好多稅收、徵費去減少駕車人數
大麻喺香港有無歷史？
係咪要諗樣野出黎合法之後又再諗辦法減少吸食既人數？
本身無果樣就整果樣？

理論上有機會死

但美國CDC文獻紀錄已知歷史上未有人食大麻死
理論上 唔計燃燒所浪費嘅THC 人要同時吸食大約500g左右大麻先會致死

計埋嘅話即你要同時食千幾二千支joint先會死

根本極權統治就需要呢啲娛樂黎舒壓
音樂又唔比
對草又唔比
色情又唔比
個個谷鳩住咪反你個政權囉

人地戒到又話weed輕微身理癮
煙夠大把人戒到啦
唔通又係輕微癮
仲有佢話記憶力衰退心口痛你又唔回既？
扮睇唔到呀？

如果點完揸車或操縱大型機器會唔會增加出事率？
現今科技又有無即時驗毒可以睇有無超標呢？

最好乜都做得
夏天衫都唔好著出街
人類好似馬騮咁見異性就屌
回歸返原始年代

weed成癮極低係事實 有晒paper有chart
短期記憶力下降同提升心跳已被證實 藥力過後會回復正常水平 情況類似酒精
長期記憶力下降同影響心臟健康未被證實 所以冇得拗

open mind啲 接受多啲新資訊 唔好俾傳統教育困住你

應該係 香港不獨立 哪有大麻合法化

可以對草=可以唔著衫=可以周街捉人黎屌？
要攻擊都高級啲啦

有tester即時驗你身體嘅THC
酒後駕駛同藥後駕駛都好應該被禁止

同酒情況類似？
所以其實酒都要禁
並唔係搵佢黎做指標
同佢差唔多就無事架啦

咁你話音樂唔俾
色情又唔俾嘛

酒監管左都有醉駕
唔明點樣大麻合化法會比不合法好
而家起碼搜到你有大麻就天定要罰先

冇話完全冇害 但冇你地講到咁毒 有自制能力咁食好好控制份量係好安全好開心 上面話咩食到攤係梳化到咩都唔做 咁係佢太沉迷唔識自制 有問題嘅係人唔係大麻 唔識自制就做咩都會成癮 大把阿叔日光日白飲酒飲到攤係公園度瞓着啦 唔通又賴啲啤酒咩

所以應該酒都禁埋

同意 荷蘭成班道友

你所謂既即時係點驗法
我上網睇係要驗尿
需時十分鐘
一般檢查如road block好難做到

HI 唔好意思,咁遲先覆

而家係咪討論香港大麻應當合法化先?
- 我同意大麻 AT 香港OR EVEN 華人社會有鳩耐都未合法化到
而且我亦都唔同意呢一刻要將佢合法化, 主因係社會未接受到。
題外話, CBD IN TW係處方藥物, IN HK 就..當濕鳩SUPPLEMENT.
- 相反,西方社會已經廣泛傳播同接受能力高。
- 煙酒早已廣泛傳播我理解, 但我一直都唔認為政府唔禁主因係因為會產生"黑社會和社會動盪", 於我而言, 一切都係財政收入。
- 大麻對身邊唔好, 我承認吸得多對身體唔好, 但係咪對身體唔好就要直ban?
我相信你亦知道大麻係鴉片類藥物既代替品, 鴉片類藥物對身體有幾差我諗你應該了解過。 而我了解,暫時大部分關於大麻既醫學研究, 都係指出medical purpose >>>>> damage of health

最後果句唔係太GET得到,SORRY

「係咪對身體唔好就要直ban」？
你只可以話呢個科學先進年代的話就係架
推個例
如果煙同酒係呢個年代先黎話合法
一樣俾人ban到咩咁

算吧啦 d 大麻友不斷諗辦法合理化自己吸毒嘅事情 唔願去面對事實

說服佢哋就冇可能㗎啦 我哋要做嘅就係要將呢個大麻有害尼個message 傳比上兒登既後生仔 等佢哋唔好俾人荼毒

Cannabis害處遠遠低於煙酒
而且紀錄上亦未曾有人因大麻以死
亦唔會似酒醉後令人性暴躁
如果同樣用於娛樂用途放鬆身心
點解唔嘗試逐步合法大麻使用
成為煙酒以外另一個安全選擇

唔好講啲不切實際全面禁止所有令人放鬆身嘅食品
人類娛樂用藥歷史至少有幾千年歷史
就連大象 馬騮等等動物都會係大自然揾啲recreational highs drugs
依啲係動物本能

如果有少少害處就全面禁止
簡直係不切實際嘅烏托邦世界

冇錯 有害就要ban

本人經濟學出身
就算用利弊角度去講 利多於弊唔一定係Monetary value
大麻有害會製造太多cost burden 同 negative externalities 根本唔應該普及

煙酒問題因為歷史遺留落嚟嘅問題 所以先ban唔到
所以我哋更加唔應該開呢個頭

當然以上結論我針對大麻娛樂普及化
醫學用我一直都係抱住welcome 嘅態度

不了

我自己唔食但係我冇權阻止人地食

有害就要BAN嘅話 全世界咩都唔應該存在

知道大家睇到呢到,有部份人對大麻想多D了解
其實大麻食完唔會好似飲酒咁令人暴躁 斷片果類
你唔去揸車其實除左臭係唔會影響到其他人
大部份感覺都係放鬆,個人舒服D,開心
大家可以放心，食完會跳樓 殺人果D基本上冇可能

食完最後你最大得著就係PEACE AND LOVE

全面禁係不切實際？
唔通大麻合法就係最實際？
大象馬騮服食會唔會影響社會生產力
會唔會對醫療對社會會有負擔？
大象馬騮會唔會點完揸車？

你講得啱
呢個世界唔會烏托邦
所以呢個世界已經有好多少少或多多害處既野係無禁止
係咪覺得橫掂都係整多樣都無分別？

其實全世界都想禁煙，只不過控制唔到先屈服立法，
所以煙合法唔等於大麻可以合法

仲有啟靈同預知未來

預知未來係冇可能，上面條友好明顯係吹水

繼續自己呃自己啦，毒品食落你地個身，你地唔介意無人阻到你

講吹水你都係吹啦
將大麻過份正面化
peace and love
食到軟奶奶成身無力呢d咪你講既peace？
食到成個人呆呆濟濟、上一秒既野你都唔記得係咪叫love呀？

未試過嘅 點講都冇用都係果句,建議親身去外國試下,而唔係靠幻想

因為大麻合法左會小好多人食煙，影響政府稅收同煙草商利益

國際城市冇國際視野

好多文獻證明做愛係有益身心既活動
強姦犯都可能係無途徑去做愛先會犯罪
所以應該要求整個合法肉便器
有監管同教育一下就無問題

屌，d道友諗野真係痴撚線

你真係藍絲思維黎

你直情共產黨思維添啦
食到個人無哂力，
對外界反應緩慢呢d你就叫peace
同叫春講唔偷唔搶唔撒謊有得fight

但有一個夢 不會死 種大麻

正因為麻後駕駛嘅concern
美國加拿大已經研發出呼氣測試機
有望依一兩年內正式使用

娛樂本質就係俾你適當時候忙裏偷閒 輕鬆下
所以其實我唔係好明你話降低生產力嘅理據係咩

如果係單純覺得人會掛住食大麻所以唔做嘢
我覺得理據有啲薄弱
"連登嘅存在令人返工時掛住碌手機
所以理應全面禁止連登" ?
"遊戲機嘅存在會令人進入精神時光屋
所以理應禁止管有遊戲機" ?

正如公司唔會俾你上班時間飲酒打機
你偷用係你個人修養同責任感問題
係個人教育嘅範疇
唔應該將大麻一刀切話一定係影響生產力嘅主因

所以我比較提倡大麻應該逐步合法成為煙酒以外安全嘅替代品

請問有冇確實死亡數字?

生產力講緊你個腦受損
你班道友食完做野好撚慢你知唔知？
你實話唔係
因為吸毒者永遠都係覺得自己係正常
但其實正常人睇已經feel到你怪怪地
同你地講你地就即刻撐大對眼話唔係
對住份半個鐘做完既野就整足半日
呢d係咪你地講既專注力提升

有幾隻狗係咁係到吠唔太需要理，佢地可能細個比食大麻嘅人蝦，依家剩係識盲反，講野完全冇重點，完全無視歐美成功同帶黎嘅好處

繼續理性討論，見到有d反大麻合法化嘅人都好有論點

腦受損根本冇被證實
只有證實藥效期間短期記憶下降
冇人叫你smoke完做嘢

講真 都唔知你係真心討論定玩膠

真心
仲等我徙時間理性討論
原來係度玩膠

應該禁埋打機同電影

腦受損未被證實？
上網搵下，已證實對年青人（25歲以下）大腦有一定影響

道友講既野都有人信架？

如果打機睇戲會令到你記憶力衰退
有幻覺、反應緩慢
咁就應該都要禁

依家Apple同tesla市值幾多?

記憶力衰退 有幻覺、反應緩慢都係自己攞嚟

政府冇權力亦冇責任阻止個人自願地損害自己身體

唔洗覆佢
條友玩膠

Steve Jobs唔止食大麻添
係咪所有毒品都要合法化？

又偷換概念

咁所有毒品都應該要解禁
所有野都係人錯自己攞黎

起下佢底就知，條友開post一係冇人理佢，一係屌尻佢
佢現實應該冇咩朋友，我地比多d關懷佢

我發現你唔夠人講
就會話人偷換概念
係你自己攞apple黎講
事實sj唔止食大麻
明明係你自己想放大道出大麻創造出成功人士
其他迷幻藥你又扮睇唔到

on 9仔
用連登出post去判斷一個人正常生活？
你柒唔柒d呀道友
食少d諗返d正常野啦

其實你好可悲

怕個個淨係搵錢夠生活同食草算 冇人努力上進工作

冇偷換概念
而家就係話食煙同殺人冇分別 只係快同慢
唔好成日拉埋互相尊重嚟講 食煙呢個行為就係唔尊重其他人
食煙而家係唔犯法 但係咪咁就代表係啱？
我都想我可以成功爭取香港禁煙

所以應該扑嘢都禁止 咖啡奶茶汽水都唔好飲啦

你咪仲可悲
食又要匿埋食
袋喺身見到狗又腳都震
戒左佢食少d啦
我唔想立左既稅拎左去幫你呢d道友
社會既渣滓呀

美國陰謀論 sad but true

仲有你話自私自利嗰part
食煙嘅人咪就自私囉 佢哋咪就係正正你所講”理得你死”嘅人囉
仲要我尊重呢啲人 同叫我尊重林鄭同共產黨有乜分別

吓？
扑野有文獻講有益身心架喎
咖啡奶茶汽水飲到你有幻覺記憶力衰退咁咪禁囉
定你自己加左d大麻落去飲呀？

講到支持大麻合法化多人支持
下次批老不記得出黎遊行撐呀
睇下你班道友幾多人出黎俾人笑

咁你又話禁酒 適量飲酒都有益身心架 根本你就針對大麻

適量飲酒有助預防心血管疾病，人地唔係只針對大麻，係針對全部毒品，40頁啦，有無一個道友講到食大麻對身體有咩好處？

放你啲偉論上Twitter 你俾人笑到臉黃添呀 其實你係咪大陸人黎 還是你信佛？禁酒都講得出 啲思想仲封閉過支那古代人

醉酒除左影響健康外
仲會有機會危害他人
例如醉駕、鬧事等
咁點解唔可以支持禁酒？
你搵扑野奶茶咖啡黎比都唔知你做乜鳩
你飲咩奶茶會危害到他人架？

咁支持大麻合法又係咩人？
潮人？
道友你就有份

放鬆身心，治療情緒病抑鬱症等，緩解癌症化療後的噁心嘔吐，減輕成人慢性疼痛的困擾，有效減少癲癇症發作，改善濕疹情況

Journal?

大把外國名人都支持啦擘大你個屎眼望清楚啦 死柒頭成個井底之蛙咁道友道友